{"annotations": {"list": [{"$$hashKey": "object:10", "builtIn": 1, "datasource": "-- Grafana --", "enable": true, "hide": true, "iconColor": "rgba(0, 211, 255, 1)", "name": "Annotations & Alerts", "type": "dashboard"}]}, "editable": true, "gnetId": null, "graphTooltip": 1, "id": 5, "iteration": 1620080276089, "links": [], "panels": [{"content": "<a target=\"_blank\" href=\"https://econ.ubbcluj.ro/\"><img id=\"flogo\" class=\"flogo\" alt=\"Babe\u0219-Bolyai Tudom\u00e1nyegyetem\" src=\"//covid-large-html.csaladen.es/img/fsega_hu.png\" style=\"height:80px!important;width:330px!important;\"/></a>", "datasource": "-- Grafana --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 7, "x": 0, "y": 0}, "id": 90, "links": [], "mode": "html", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"activeThemeId": 0, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "disableThemePicker": true, "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 1, "w": 1, "x": 7, "y": 0}, "id": 4, "links": [], "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "themes": [{"name": "Night Theme", "styles": [{"props": {"theme": "default"}, "type": "basetheme"}, {"props": {"url": "https://covid-backup-html.csaladen.es/style/grafana/custom.light.css"}, "type": "url"}, {"props": {"text": "#panel-176{\nvisibility:hidden !important;\n}\n@media (min-width : 768px) {\n       #panel-179 {display:none !important}\n}\n@media (max-width : 768px) {\n       #panel-91{display:none !important}\n}"}, "type": "style"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "yesoreyeram-boomtheme-panel"}, {"content": "<div style=\"text-align:left;\"><h1>COVID-19 \u2013 Romanian Economic Impact Monitor</h1><h3> A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny hat\u00e1sai a rom\u00e1n gazdas\u00e1gra: t\u00e9nyek \u00e9s el\u0151rejelz\u00e9sek</h3></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 5, "w": 12, "x": 8, "y": 0}, "id": 10, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<br><div class=\"lang\" style=\"text-align: center; font-size:16px;\">&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Rom\u00e2n\u0103\" href=\"/d/ro\">RO</a>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Magyar\" href=\"/d/hu\">HU</a>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"English\" href=\"/d/en\">EN</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-paint-brush\"></i>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"S\u00f6t\u00e9t kin\u00e9zet\" href=\"/d/hu\"><i class=\"fa fa-circle\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Vil\u00e1gos kin\u00e9zet\" href=\"/d/hu-light?theme=light\"><i class=\"fa fa-circle-o\"></i></a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a style=\"font-size:20px;\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\" href=\"https://www.facebook.com/covid19.roeim\"><i class=\"fa fa-facebook\"></i></a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a style=\"font-size:20px;\" target=\"_blank\" title=\"Help\" href=\"https://github.com/denesdata/covid19-romania/wiki\"><i class=\"fa fa-question\"></i></a></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 4, "x": 20, "y": 0}, "id": 23, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"bgColor": null, "cacheTimeout": null, "clockType": "24 hour", "countdownSettings": {"customFormat": null, "endCountdownTime": "2020-05-07T22:39:00.000Z", "endText": "00:00:00"}, "datasource": "-- Dashboard --", "dateSettings": {"dateFormat": "YYYY-MM-DD", "fontSize": "20px", "fontWeight": "normal", "showDate": true}, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 4, "x": 20, "y": 2}, "id": 97, "links": [], "mode": "time", "options": {"bgColor": "rgba(0, 0, 0, 0)", "clockType": "24 hour", "countdownSettings": {"endCountdownTime": "2020-05-23T03:03:24+01:00", "endText": "00:00:00"}, "dateSettings": {"dateFormat": "YYYY-MM-DD", "fontSize": "20px", "fontWeight": "normal", "showDate": true}, "mode": "time", "timeSettings": {"fontSize": "30px", "fontWeight": "normal"}, "timezone": "Europe/Bucharest", "timezoneSettings": {"fontSize": "12px", "fontWeight": "normal", "showTimezone": false, "zoneFormat": "offsetAbbv"}}, "refreshSettings": {"syncWithDashboard": false}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeSettings": {"customFormat": "HH:mm:ss", "fontSize": "30px", "fontWeight": "normal"}, "timeShift": null, "timezone": null, "timezoneSettings": {"fontSize": "12px", "fontWeight": "normal", "showTimezone": false, "zoneFormat": "offsetAbbv"}, "title": "", "transparent": true, "type": "grafana-clock-panel"}, {"content": "", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 8, "x": 0, "y": 3}, "id": 84, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 2, "w": 2, "x": 0, "y": 5}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 135, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": false, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:219", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#d45f00", "legend": false}, {"$$hashKey": "object:875", "alias": "\u00daj esetek / nap", "hiddenSeries": true}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case14"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [], "timeShift": "14d", "title": "", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "transparent": true, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": false, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"content": "<p><span style=\"font-size:18px;\"><span style=\"font-size:26px;color:#c2a30a;\"><b>433</b></span> nap telt el az els\u0151 koronav\u00edrus eset \u00f3ta Rom\u00e1ni\u00e1ban \u00e9s jelenleg <span style=\"font-size:26px;color:#d45f00;\"><b>27&nbsp;265</b></span> akt\u00edv eset van.</span></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 5, "x": 2, "y": 5}, "id": 82, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"cacheTimeout": null, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "\ud83d\udd51 Friss\u00fclt 2021 m\u00e1jus 3-\u00e1n, 10:34-kor\n  \nFert\u0151z\u00f6tts\u00e9gi ar\u00e1ny (ut\u00f3bbi k\u00e9t h\u00e9t \u00faj eseteinek \u00f6sszege/1000 lakos - a megjelen\u00edtett d\u00e1tum el\u0151tti 17 \u00e9s 3 napok k\u00f6z\u00f6tii id\u0151szakban) telep\u00fcl\u00e9senk\u00e9nt (k\u00f6zigazgat\u00e1si egys\u00e9genk\u00e9nt UAT)   \n  \n\ud83d\udcca [data.gov.ro](https://data.gov.ro/dataset/transparenta-covid)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 13, "w": 1, "x": 7, "y": 5}, "id": 179, "interval": null, "links": [], "maxDataPoints": 3, "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "https://covid-large-html.csaladen.es/panels/daily/mapbox-2021-04-03.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Fert\u0151z\u00f6tts\u00e9gi ar\u00e1ny telep\u00fcl\u00e9senk\u00e9nt \ud83d\udcc6 2021 m\u00e1jus 3", "type": "innius-video-panel"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorPostfix": false, "colorValue": true, "colors": ["#c2a30a", "#d45f00", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 3, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 8, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 69, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " milli\u00f3", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["cases"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["/1000000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "\u00d6sszes eset", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#65c757", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 12, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 70, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " ezer", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["heals"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["/1000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Gy\u00f3gyultak", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 16, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 71, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " ezer", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["deaths"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": [" / 1000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Elhunytak", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#3b88ff", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 3, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 20, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 72, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " milli\u00f3", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["total_immunized"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": [" / 1000000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Beoltottak sz\u00e1ma", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 2, "w": 2, "x": 0, "y": 7}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 184, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": false, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:219", "alias": "Els\u0151 olt\u00e1s-adagban r\u00e9szes\u00fcltek \u00f6sszesen", "color": "rgb(195, 84, 220)"}, {"$$hashKey": "object:875", "alias": "Beoltottak \u00f6sszesen", "color": "#5794F2", "zindex": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"vaccine1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'total_immunized' OR \"type\" = 'total_first')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langtype\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "100d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "transparent": true, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": false, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"content": "A Babe\u0219-Bolyai Tudom\u00e1nyegyetem K\u00f6zgazdas\u00e1g- \u00e9s Gazd\u00e1lkod\u00e1studom\u00e1nyi Kar\u00e1nak kutat\u00e1si projektje, melyben a kutat\u00f3csoport tagjai naponta k\u00f6zz\u00e9teszik elemz\u00e9seiket a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny rom\u00e1niai gazdas\u00e1gi hat\u00e1saira n\u00e9zve. A naponta friss\u00edtett, interakt\u00edv infografik\u00e1k seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel egy \u00e1tfog\u00f3 \u00e9s tiszta k\u00e9pet k\u00edv\u00e1nunk ny\u00fajtani az aktu\u00e1lis gazdas\u00e1gi helyzetr\u0151l Rom\u00e1ni\u00e1ban.\nWeboldalunk c\u00e9lja, hogy seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtson a gazdas\u00e1gi \u00e9s politikai d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3knak az\u00e1ltal, hogy t\u00e9nyadatokra alapozva, folyamatosan friss\u00edtve ismerteti az aktu\u00e1lis helyzetet \u00e9s t\u00e1mpontot ny\u00fajtson a rom\u00e1niai el\u0151rejelz\u00e9si szcen\u00e1ri\u00f3k kialak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz a t\u00e1rsadalom, az alkalmazottak, a v\u00e1llalatok \u00e9s az ell\u00e1t\u00e1si l\u00e1ncok v\u00e9delme \u00e9rdek\u00e9ben.", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 9, "w": 7, "x": 0, "y": 9}, "id": 6, "links": [], "mode": "markdown", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "\u00c9ves el\u0151rejelz\u00e9s. Alapforgat\u00f3k\u00f6nyv.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 8, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 76, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:285", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:286", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["gdp"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-2,2", "timeFrom": "170d", "timeShift": null, "title": "\u00c9ves GDP el\u0151rejelz\u00e9s (2021)", "type": "singlestat", "valueFontSize": "120%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:288", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "Negyed\u00e9ves el\u0151rejelz\u00e9s. Alapforgat\u00f3k\u00f6nyv.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 12, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 77, "interval": "", "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:236", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:237", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["gdpq"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-2,2", "timeFrom": "170d", "timeShift": null, "title": "Negyed\u00e9ves GDP el\u0151rejelz\u00e9s (2021 Q1 vs. 2020 Q4)", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:239", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#65c757", "#c2a30a", "#bd1c2f"], "datasource": null, "decimals": 2, "description": "EUR-RON \u00e1rfolyam\u00e1nak \u00f6sszes\u00edtett v\u00e1ltoz\u00e1sa az els\u0151 Covid-19-es eset bejelent\u00e9se \u00f3ta (\ud83d\udcc5 febru\u00e1r 26).  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 16, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 78, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:222", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:223", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 200, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["xch"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-1,1", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "EUR-RON \u00e1rfolyam\u00e1nak v\u00e1ltoz\u00e1sa", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:225", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "BET index \u00e9rt\u00e9kv\u00e1ltoz\u00e1sa  az els\u0151 Covid-19-es eset bejelent\u00e9se \u00f3ta (\ud83d\udcc5 febru\u00e1r 26).  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 20, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 79, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:749", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:750", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["bet"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-5,5", "timeFrom": "398d", "timeShift": null, "title": "BET index \u00e9rt\u00e9kv\u00e1ltoz\u00e1sa", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:752", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#c2a30a", "#d45f00", "#bd1c2f"], "datasource": null, "description": "  \n\ud83d\udcca [Rom\u00e1niai K\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si Tan\u00e1cs](http://www.consiliulfiscal.ro/Opinie%20CF%20buget%202021%20si%20SFB.pdf)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 8, "y": 13}, "id": 75, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:173", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:174", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": false, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["status_plot14"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "0,5", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "El\u0151rejelzett \u00e9ves k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si hi\u00e1ny (2021)", "type": "singlestat", "valueFontSize": "120%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:176", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "2019 \u00e1tlag\u00e1hoz (=100) viszony\u00edtva, szezon\u00e1lisan  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 12, "y": 13}, "hideTimeOverride": true, "id": 73, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:603", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:604", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["employees"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["-100"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "-5,5", "timeFrom": "170d", "timeShift": null, "title": "Alkalmazottak sz\u00e1m\u00e1nak v\u00e1ltoz\u00e1sa", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:606", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#65c757", "#c2a30a", "#bd1c2f"], "datasource": null, "description": "  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 16, "y": 13}, "hideTimeOverride": true, "id": 74, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:895", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:896", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["unemployment"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "3,5", "timeFrom": "170d", "timeShift": "7d", "title": "Munkan\u00e9lk\u00fclis\u00e9g", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:898", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "\u00d6sszetett mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa. Lak\u00f3\u00f6vezetek inverzk\u00e9nt sz\u00e1molva.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 20, "y": 13}, "hideTimeOverride": true, "id": 80, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:822", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:823", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["mobility_mini"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-5,5", "timeFrom": "398d", "timeShift": null, "title": "Google mobilit\u00e1s index", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:825", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"content": "<div style=\"text-align:right;\"><i class=\"fa fa-clock-o\"></i>&nbsp;Az adatok naponta <b>14:00</b> \u00f3rakor friss\u00fclnek. Utols\u00f3 friss\u00edt\u00e9s: <b>2021.05.03</b></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 12, "x": 12, "y": 17}, "id": 93, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"collapsed": false, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 19}, "id": 183, "panels": [], "title": "Helyzetjelent\u00e9s", "type": "row"}, {"cacheTimeout": null, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "\ud83d\udd51 Friss\u00fclt 2021 m\u00e1jus 3-\u00e1n, 10:34-kor\n  \nFert\u0151z\u00f6tts\u00e9gi ar\u00e1ny (ut\u00f3bbi k\u00e9t h\u00e9t \u00faj eseteinek \u00f6sszege/1000 lakos - a megjelen\u00edtett d\u00e1tum el\u0151tti 17 \u00e9s 3 napok k\u00f6z\u00f6tii id\u0151szakban) telep\u00fcl\u00e9senk\u00e9nt (k\u00f6zigazgat\u00e1si egys\u00e9genk\u00e9nt UAT)   \n  \n\ud83d\udcca [data.gov.ro](https://data.gov.ro/dataset/transparenta-covid)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 18, "w": 12, "x": 0, "y": 20}, "id": 91, "interval": null, "links": [], "maxDataPoints": 3, "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "https://covid-large-html.csaladen.es/panels/daily/mapbox-2021-04-03.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Fert\u0151z\u00f6tts\u00e9gi ar\u00e1ny telep\u00fcl\u00e9senk\u00e9nt \ud83d\udcc6 2021 m\u00e1jus 3", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Beadott els\u0151 olt\u00e1s-adagok olt\u00e1st\u00edpusok szerint (pozit\u00edv ir\u00e1nyban) \u00e9s a beoltottak sz\u00e1ma, olt\u00e1st\u00edpusok szerint (negat\u00edv ir\u00e1nyban)  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 10, "w": 12, "x": 12, "y": 20}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 152, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": true, "avg": false, "current": true, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sort": "current", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:2254", "alias": "Els\u0151 Astra Zeneca adagban r\u00e9szes\u00fcltek", "bars": true, "color": "#c2a30a", "lines": false, "stack": "A", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2278", "alias": "Els\u0151 Moderna adagban r\u00e9szes\u00fcltek", "bars": true, "color": "#bd1c2f", "lines": false, "stack": "A", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2296", "alias": "Els\u0151 Pfizer adagban r\u00e9szes\u00fcltek", "bars": true, "color": "#215bb4", "lines": false, "stack": "A", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2368", "alias": "Els\u0151 olt\u00e1s-adagban r\u00e9szes\u00fcltek \u00f6sszesen", "color": "#ac58d6", "fill": 0, "fillGradient": 0, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:3026", "alias": "Astra Zenec\u00e1val beoltottak (2 adag)", "bars": true, "color": "#c2a30a", "lines": false, "stack": "B", "transform": "negative-Y"}, {"$$hashKey": "object:3074", "alias": "Modern\u00e1val beoltottak (2 adag)", "bars": true, "color": "#bd1c2f", "lines": false, "stack": "B", "transform": "negative-Y"}, {"$$hashKey": "object:3110", "alias": "Pfizerrel beoltottak (2 adag)", "bars": true, "color": "#215bb4", "lines": false, "stack": "B", "transform": "negative-Y"}, {"$$hashKey": "object:3146", "alias": "Beoltottak \u00f6sszesen", "color": "#ac58d6", "fill": 0, "fillGradient": 0, "transform": "negative-Y"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "vaccine1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"vaccine1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'total_administered' OR \"type\" = 'total_administered_astra_zeneca' OR \"type\" = 'total_administered_pfizer' OR \"type\" = 'total_administered_moderna')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langtype\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered_astra_zeneca"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered_moderna"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered_pfizer"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:3453", "colorMode": "custom", "fill": false, "fillColor": "rgba(51, 162, 229, 0.2)", "line": true, "lineColor": "rgba(252, 253, 254, 0.6)", "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": "100d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:285", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Beadott els\u0151 olt\u00e1s-adagok (+) \u00e9s beoltottak (-)", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000000", "min": "-3000000", "show": true}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000000", "min": "-3000000", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t becsl\u00e9s, hetente friss\u00fcl", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 12, "y": 30}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 136, "interval": "1h", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "current", "sortDesc": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:630", "alias": "/./", "color": "#ac58d6", "legend": false, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:637", "alias": "Fact", "color": "#c2a30a", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:642", "alias": "Forecast", "color": "rgb(236, 206, 250)", "dashes": true, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:690", "alias": "\u00daj esetek / nap", "color": "#c2a30a", "lines": false, "pointradius": 3, "points": true, "yaxis": 2, "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:1048", "alias": "+60%", "color": "#ac58d6", "fillBelowTo": "-60%"}, {"$$hashKey": "object:1057", "alias": "-60%", "color": "#ac58d6"}, {"$$hashKey": "object:1070", "alias": "+95%", "color": "#B877D9", "fillBelowTo": "-95%"}, {"$$hashKey": "object:1075", "alias": "-95%", "color": "#B877D9"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_type", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["type"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "forecast", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": false, "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "22d+21h", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:3752", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "0h+6d+2h", "title": "R\u00f6vid t\u00e1v\u00fa el\u0151rejelz\u00e9s a napi esetsz\u00e1mokra", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "decimals": 0, "format": "short", "label": "", "logBase": 1, "max": "4000", "min": "000", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000", "min": "000", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"cards": {"cardPadding": 0, "cardRound": null}, "color": {"cardColor": "#b4ff00", "colorScale": "sqrt", "colorScheme": "interpolateSpectral", "exponent": 0.5, "max": 8, "min": 0, "mode": "spectrum"}, "dataFormat": "tsbuckets", "datasource": null, "description": "Fert\u0151z\u00f6tts\u00e9gi ar\u00e1ny v\u00e1ltoz\u00e1sa megy\u00e9nk\u00e9nt (ut\u00f3bbi k\u00e9t h\u00e9t \u00faj eseteinek \u00f6sszege/1000 lakos)  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/), Saj\u00e1t becsl\u00e9s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 17, "w": 6, "x": 18, "y": 30}, "heatmap": {}, "hideTimeOverride": true, "hideZeroBuckets": false, "highlightCards": true, "id": 141, "legend": {"show": true}, "links": [], "reverseYBuckets": true, "targets": [{"alias": "$tag_county", "groupBy": [{"params": ["county"], "type": "tag"}], "measurement": "counties3", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["case_14_cap"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": "60d", "timeShift": "0d+12h", "title": "Fert\u0151z\u00f6tts\u00e9gi ar\u00e1ny v\u00e1ltoz\u00e1sa megy\u00e9nk\u00e9nt (ut\u00f3bbi k\u00e9t h\u00e9t \u00faj eseteinek \u00f6sszege/1000 lakos)", "tooltip": {"show": true, "showHistogram": false}, "type": "heatmap", "xAxis": {"show": true}, "xBucketNumber": null, "xBucketSize": null, "yAxis": {"decimals": 1, "format": "short", "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true, "splitFactor": null}, "yBucketBound": "middle", "yBucketNumber": null, "yBucketSize": null}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Minden adat a korm\u00e1ny \u00e1ltal k\u00f6z\u00f6lt hivatalos forr\u00e1sb\u00f3l sz\u00e1rmazik. Az akt\u00edv esetek egy sz\u00e1molt m\u00e9rt\u00e9k, ezeket k\u00e9tf\u00e9le m\u00f3don sz\u00e1moljuk: Az <b>Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)</b> az ut\u00f3bbi 14 nap \u00faj eseteinek \u00f6sszege, a <b>Akt\u00edv esetek (hivatalos)</b> az \u00d6sszes esetekb\u0151l kivont Elhal\u00e1loz\u00e1sok \u00e9s Gy\u00f3gyul\u00e1sok sz\u00e1ma.  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 0, "y": 38}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 178, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:219", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#d45f00", "yaxis": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:220", "alias": "Elhal\u00e1loz\u00e1sok", "color": "#bd1c2f"}, {"$$hashKey": "object:221", "alias": "Gy\u00f3gyul\u00e1sok", "color": "#65c757"}, {"$$hashKey": "object:222", "alias": "Esetek", "color": "#c2a30a", "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:522", "alias": "Akt\u00edv esetek (hivatalos)", "color": "rgb(53, 160, 184)", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"governance\".\"governance1\" WHERE $timeFilter GROUP BY time(1d), \"/^$lang$/\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:285", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Esetek, gy\u00f3gyul\u00e1sok \u00e9s elhal\u00e1loz\u00e1sok \u00f6sszesen", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": 0, "format": "short", "label": "", "logBase": 1, "max": "1100000", "min": "0", "show": true}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "1100000", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": true, "cacheTimeout": null, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 6, "y": 38}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 24, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": false, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:635", "alias": "Elhal\u00e1loz\u00e1sok / nap", "color": "#bd1c2f", "stack": "A", "transform": "negative-Y", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:636", "alias": "Gy\u00f3gyul\u00e1sok / nap", "color": "#65c757", "stack": "A", "transform": "negative-Y", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:637", "alias": "\u00daj esetek / nap", "color": "#c2a30a"}, {"$$hashKey": "object:638", "alias": "Gy\u00f3gyul\u00e1sok / nap", "lines": false}, {"$$hashKey": "object:1315", "alias": "death", "bars": false, "color": "#bd1c2f", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "stack": "B", "transform": "negative-Y", "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:1437", "alias": "heal", "bars": false, "color": "#65c757", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "stack": "B", "transform": "negative-Y", "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:1836", "alias": "case", "bars": false, "color": "#c2a30a", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "zindex": -2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"governance\".\"governance1\" WHERE $timeFilter GROUP BY time(1d), \"/^$lang$/\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "case/test"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "death_rate"}]}, {"alias": "$tag_type", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["type"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"governance\".\"governance1\" WHERE $timeFilter GROUP BY time(1d), \"/^$lang$/\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["14"], "type": "moving_average"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "case/test"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "death_rate"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:709", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Esetek, gy\u00f3gyul\u00e1sok \u00e9s elhal\u00e1loz\u00e1sok napi v\u00e1ltoz\u00e1sa", "tooltip": {"shared": true, "sort": 0, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:681", "decimals": 0, "format": "short", "label": "", "logBase": 1, "max": "12000", "min": "-12000", "show": true}, {"$$hashKey": "object:682", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "12000", "min": "-12000", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": true, "cacheTimeout": null, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "A pozit\u00edv tesztek ar\u00e1ny\u00e1t a napi \u00faj esetek sz\u00e1m\u00e1t elosztva a napi tesztek sz\u00e1m\u00e1val kapjuk. Az elhal\u00e1loz\u00e1si ar\u00e1nyt a napi \u00faj elhal\u00e1loz\u00e1sokat elosztva a napi \u00faj esetek sz\u00e1m\u00e1val kapjuk.  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/), [Johns Hopkins Egyetem - CSSE](https://coronavirus.jhu.edu/data/mortality)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 12, "y": 38}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 134, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": false, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:638", "alias": "Elhal\u00e1loz\u00e1si ar\u00e1ny", "color": "#ff2941", "lines": false, "transform": "negative-Y", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:1836", "alias": "case/test", "bars": false, "color": "#ac58d6", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:397", "alias": "Pozit\u00edv tesztek ar\u00e1nya", "color": "#ac58d6"}, {"$$hashKey": "object:435", "alias": "death_rate", "bars": false, "color": "#ff2941", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "transform": "negative-Y", "zindex": -2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"governance2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'case/test' OR \"type\" = 'death_rate')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langtype\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case/test"}, {"condition": "OR", "key": "type", "operator": "=", "value": "death_rate"}]}, {"alias": "$tag_type", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["type"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT moving_average(mean(\"value\"), 14) FROM \"base\".\"governance2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'death_rate' OR \"type\" = 'case/test')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"type\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["14"], "type": "moving_average"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "death_rate"}, {"condition": "OR", "key": "type", "operator": "=", "value": "case/test"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:709", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Pozit\u00edv tesztek ar\u00e1nya \u00e9s elhal\u00e1loz\u00e1si ar\u00e1ny", "tooltip": {"shared": true, "sort": 0, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:681", "decimals": null, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "45", "min": "-20", "show": true}, {"$$hashKey": "object:682", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "45", "min": "-20", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 47}, "id": 172, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-newspaper-o\"></i>&nbsp;&nbsp;H\u00edrek</h2><div>Friss h\u00edrek a projekt csapat\u00e1t\u00f3l, m\u00e9diamegjelen\u00e9sek, illetve hivatalos korm\u00e1nyzati h\u00edrek \u00e9s bejelent\u00e9sek</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 48}, "id": 144, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"cacheTimeout": null, "datasource": null, "description": "  \n\ud83d\udcca [COVID-19 Romanian Economic Impact Monitor Hivatalos Facebook Oldal](https://www.facebook.com/covid19.roeim)", "doInit": {}, "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 9, "x": 0, "y": 51}, "handleMetric": {}, "hideTimeOverride": true, "id": 145, "interval": null, "links": [], "maxDataPoints": 3, "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/ticker_HU.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "counties2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Facebook bejegyz\u00e9seink", "type": "innius-video-panel"}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 12, "w": 15, "x": 9, "y": 51}, "id": 146, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"$$hashKey": "object:1188", "alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"$$hashKey": "object:1190", "alias": "Le\u00edr\u00e1s", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell_1} ${__cell_4} ${__cell}", "linkUrl": "${__cell_5:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1191", "alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1192", "alias": "T\u00edpus", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "type", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1313", "alias": "M\u00e9dium", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "media", "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1394", "alias": "Nyelv", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "lang", "thresholds": [], "type": "number", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "global2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT  \"media\", \"desc\", \"lang\",\"type\", \"link\" FROM \"base\".\"news1\" WHERE $timeFilter", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "M\u00e9diamegjelen\u00e9sek", "transform": "table", "type": "table-old"}], "title": "H\u00edrek", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 48}, "id": 170, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-globe\"></i>&nbsp;&nbsp;Glob\u00e1lis esem\u00e9nyek</h2><div>A legfontosabb glob\u00e1lis jelent\u0151s\u00e9g\u0171 gazdas\u00e1gi, t\u00e1rsadalmi esem\u00e9nyek \u00e9s int\u00e9zked\u00e9sek</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 49}, "id": 19, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "\u2757 \ud83d\udcc8 logaritmikus sk\u00e1la  \n\ud83d\udcca [Johns Hopkins Egyetem - CSSE](https://github.com/CSSEGISandData/COVID-19/tree/master/csse_covid_19_data/csse_covid_19_time_series)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 10, "w": 12, "x": 0, "y": 52}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 22, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:343", "alias": "/./", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:344", "alias": "Vil\u00e1g", "linewidth": 4, "pointradius": 3}, {"$$hashKey": "object:345", "alias": "Rom\u00e1nia (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a", "linewidth": 4, "pointradius": 3, "yaxis": 1}, {"$$hashKey": "object:3156", "alias": "Rom\u00e1nia (hivatalos)", "color": "rgb(53, 160, 184)", "linewidth": 4, "pointradius": 3, "yaxis": 1}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "global3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}, {"alias": "Rom\u00e1nia (hivatalos)", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "active"}]}, {"alias": "Rom\u00e1nia (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "C", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case14"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:396", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Akt\u00edv esetek alakul\u00e1sa a vil\u00e1gon", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:370", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": "100000000", "min": "100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:371", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": "100000000", "min": "100", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "A legfontosabb glob\u00e1lis jelent\u0151s\u00e9g\u0171 gazdas\u00e1gi, t\u00e1rsadalmi esem\u00e9nyek \u00e9s int\u00e9zked\u00e9sek  \n\ud83d\udcca [Reuters](https://www.reuters.com/), [Bloomberg](https://bloomberg.com/), [BBC](https://news.bbc.co.uk/), [WHO](https://www.who.int/), [EKB](https://www.ecb.europa.eu/), [IMF](https://www.imf.org/external/index.htm), [Johns Hopkins University](https://github.com/CSSEGISandData/COVID-19/tree/master/csse_covid_19_data)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 10, "w": 12, "x": 12, "y": 52}, "id": 31, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Esem\u00e9ny", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Orsz\u00e1g", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "country", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "global2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Glob\u00e1lis esem\u00e9nyek", "transform": "table", "type": "table-old"}], "title": "Glob\u00e1lis esem\u00e9nyek", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 49}, "id": 168, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-gavel\"></i>&nbsp;&nbsp;Korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek</h2><div>Korm\u00e1nyzati t\u00e1rsadalmi \u00e9s gazdas\u00e1gi int\u00e9zked\u00e9sek \u00f6sszefoglal\u00f3ja</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 50}, "id": 18, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Az int\u00e9zked\u00e9sek szigora egy 0 (enyhe) - 100 (szigor\u00fa) k\u00f6z\u00f6tti relat\u00edv mutat\u00f3.  \n\ud83d\udcca [Oxfordi Egyetem - COVID-19 Government Response Tracker](https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 11, "w": 8, "x": 0, "y": 53}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 139, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:360", "alias": "/./", "fillGradient": 1, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:362", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#ac58d6", "fillGradient": 5, "linewidth": 4, "yaxis": 1}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": true, "targets": [{"alias": "$tag_langcountry", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langcountry"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "severity", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "lang2", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "stringency"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:421", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "A korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek szigor\u00e1nak alakul\u00e1sa Rom\u00e1ni\u00e1ban \u00e9s m\u00e1s orsz\u00e1gokban", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:393", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "0", "show": true}, {"$$hashKey": "object:394", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Az int\u00e9zked\u00e9sek szigora egy 0 (enyhe) - 100 (szigor\u00fa) k\u00f6z\u00f6tti relat\u00edv mutat\u00f3.  \n\ud83d\udcca [Oxfordi Egyetem - COVID-19 Government Response Tracker](https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 11, "w": 8, "x": 8, "y": 53}, "id": 138, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "https://covid-large-html.csaladen.es/panels/severity.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Lakoss\u00e1gi v\u00e1lasz a korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek szigor\u00e1ra", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "A lakoss\u00e1g mobilit\u00e1sa \u00e9s a korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek szigora egy 0-100 k\u00f6z\u00f6tti relat\u00edv mutat\u00f3. A mobilit\u00e1s ford\u00edtott \u00e9rt\u00e9kkel szerepel!  \n\ud83d\udcca [Oxfordi Egyetem - COVID-19 Government Response Tracker](https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 11, "w": 8, "x": 16, "y": 53}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 140, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 4, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:361", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:1552", "alias": "Mobilit\u00e1s-cs\u00f6kken\u00e9s", "color": "#FFEE52", "linewidth": 2, "points": true, "steppedLine": false}, {"$$hashKey": "object:2599", "alias": "Szigor", "color": "#ac58d6"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": true, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "severity", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "lang2", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "country", "operator": "=", "value": "ro"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "stringency"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}, {"alias": "Mobilit\u00e1s-cs\u00f6kken\u00e9s", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "C", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["mobility_mini"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["*-1"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:421", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "A korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek szigora \u00e9s a lakoss\u00e1gi mobilit\u00e1s cs\u00f6kken\u00e9se a napi \u00faj esetek mellett", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:393", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:394", "decimals": 2, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 64}, "hiddenSeries": false, "id": 32, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:360", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:361", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:362", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:421", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Gazdas\u00e1gi int\u00e9zked\u00e9sek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:393", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:394", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 7, "w": 15, "x": 9, "y": 64}, "id": 33, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Esem\u00e9ny", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "T\u00edpus", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "desc3", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "Le\u00edr\u00e1s", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_4:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc2", "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "social1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["desc2"], "type": "field"}], [{"params": ["desc3"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Gazdas\u00e1gi int\u00e9zked\u00e9sek list\u00e1ja", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 71}, "hiddenSeries": false, "id": 37, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:597", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:598", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:599", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:658", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "T\u00e1rsadalmi int\u00e9zked\u00e9sek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:630", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:631", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 7, "w": 15, "x": 9, "y": 71}, "id": 39, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Esem\u00e9ny", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Le\u00edr\u00e1s", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_4:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc2", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": []}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": false, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "T\u00edpus", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "desc3", "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "social2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "T\u00e1rsadalmi int\u00e9zked\u00e9sek list\u00e1ja", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 78}, "hiddenSeries": false, "id": 36, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:894", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:895", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:896", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:955", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "P\u00e9nz\u00fcgyi int\u00e9zked\u00e9sek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:927", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:928", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 7, "w": 15, "x": 9, "y": 78}, "id": 38, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Esem\u00e9ny", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Le\u00edr\u00e1s", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc2", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "T\u00edpus", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "desc3", "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "global2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social3\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "P\u00e9nz\u00fcgyi int\u00e9zked\u00e9sek list\u00e1ja", "transform": "table", "type": "table-old"}], "title": "Korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 50}, "id": 164, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-forward\"></i>&nbsp;&nbsp;Makrogazdas\u00e1gi mutat\u00f3k</h2><div>Kiemelt makrogazdas\u00e1gi mutat\u00f3k \u00f6sszefoglal\u00f3ja</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 51}, "id": 98, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Egy dinamikus faktor modellt (DFM) becs\u00fclt\u00fcnk min\u00e9l aktu\u00e1lisabb r\u00f6vid t\u00e1v\u00fa gazdas\u00e1gi n\u00f6veked\u00e9si el\u0151rejelz\u00e9sek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez. A DFM-eket rendszerint arra haszn\u00e1lj\u00e1k, hogy hasznos inform\u00e1ci\u00f3t vonjon ki sz\u00e9les sk\u00e1l\u00e1b\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9s nagyobb gyakoris\u00e1ggal publik\u00e1lt adatsorokb\u00f3l. Modell\u00fcnk havi indik\u00e1torokat tartalmaz sz\u00e1mos gazdas\u00e1gi \u00e1gazatr\u00f3l (piaci szolg\u00e1ltat\u00e1sok, ipar, \u00e9p\u00edt\u0151ipar), illetve gazdas\u00e1gi szentiment, \u00e1r \u00e9s a munkaer\u0151-piaci mutat\u00f3kat is figyelembe vesz. Az id\u0151 m\u00fal\u00e1s\u00e1val, ahogyan egyre t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3 ker\u00fcl napvil\u00e1gra, a DFM \u00e1ltal szolg\u00e1ltatott GDP n\u00f6veked\u00e9si becsl\u00e9sek v\u00e1rhat\u00f3an pontosabbak\u00e1 v\u00e1lnak. A felt\u00fcntetett \u00e9rt\u00e9kek az \u00e9ves n\u00f6veked\u00e9si \u00fctem h\u00e1rom havi mozg\u00f3 \u00e1tlag\u00e1t mutatj\u00e1k.  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro), [Reuters](https://www.reuters.com/), saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 7, "w": 12, "x": 0, "y": 54}, "id": 99, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/heatmap_macro3.html#HU&light&0", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "\u00c9ves GDP-n\u00f6veked\u00e9s vs. piaci \u00e9s modell (DFM) becsl\u00e9sek", "type": "innius-video-panel"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "A h\u0151t\u00e9rk\u00e9p \u00f6sszegzi \u00e9s bemutatja sz\u00e1mos kiemelt makrogazdas\u00e1gi mutat\u00f3 alakul\u00e1s\u00e1t a legut\u00f3bbi id\u0151szakban  \n\ud83d\udfe5 rosszabb \u25c4 2015-2019-es \u00e1tlag \u25ba jobb \ud83d\udfe6", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 21, "w": 12, "x": 12, "y": 54}, "id": 104, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/heatmap_macro3.html#HU&light&all", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Gazdas\u00e1gi h\u0151t\u00e9rk\u00e9p", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB-long", "description": "Egy dinamikus faktor modellt (DFM) becs\u00fclt\u00fcnk min\u00e9l aktu\u00e1lisabb r\u00f6vid t\u00e1v\u00fa gazdas\u00e1gi n\u00f6veked\u00e9si el\u0151rejelz\u00e9sek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez. A DFM-eket rendszerint arra haszn\u00e1lj\u00e1k, hogy hasznos inform\u00e1ci\u00f3t vonjon ki sz\u00e9les sk\u00e1l\u00e1b\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9s nagyobb gyakoris\u00e1ggal publik\u00e1lt adatsorokb\u00f3l. Modell\u00fcnk havi indik\u00e1torokat tartalmaz sz\u00e1mos gazdas\u00e1gi \u00e1gazatr\u00f3l (piaci szolg\u00e1ltat\u00e1sok, ipar, \u00e9p\u00edt\u0151ipar), illetve gazdas\u00e1gi szentiment, \u00e1r \u00e9s a munkaer\u0151-piaci mutat\u00f3kat is figyelembe vesz. Az id\u0151 m\u00fal\u00e1s\u00e1val, ahogyan egyre t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3 ker\u00fcl napvil\u00e1gra, a DFM \u00e1ltal szolg\u00e1ltatott GDP n\u00f6veked\u00e9si becsl\u00e9sek v\u00e1rhat\u00f3an pontosabbak\u00e1 v\u00e1lnak. A felt\u00fcntetett \u00e9rt\u00e9kek az \u00e9ves n\u00f6veked\u00e9si \u00fctem h\u00e1rom havi mozg\u00f3 \u00e1tlag\u00e1t mutatj\u00e1k.  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro), [Reuters](https://www.reuters.com/), saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 0, "gridPos": {"h": 14, "w": 12, "x": 0, "y": 61}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 100, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": false, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:639", "alias": "GDP n\u00f6veked\u00e9s", "color": "rgb(30, 55, 102)", "points": true, "yaxis": 2, "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:644", "alias": "Piaci konszenzus", "color": "#FFB357", "points": true, "yaxis": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:249", "alias": "DFM modell becsl\u00e9s", "color": "#3b88ff", "dashLength": 5, "dashes": true, "lines": true, "linewidth": 1, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:285", "alias": "HUconf+", "color": "#215bb4", "fillBelowTo": "HUconf-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false}, {"$$hashKey": "object:290", "alias": "HUconf-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false, "zindex": -3}, {"$$hashKey": "object:309", "alias": "HUcoonfidence95+", "color": "#3b88ff", "fillBelowTo": "HUconf95-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false}, {"$$hashKey": "object:314", "alias": "HUconf95-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false, "zindex": -2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "macro", "orderByTime": "ASC", "policy": "long", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "Range68"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "5000d", "timeRegions": [], "timeShift": "0d+60d", "title": "\u00c9ves GDP-n\u00f6veked\u00e9s vs. piaci \u00e9s modell (DFM) becsl\u00e9sek bizonytalans\u00e1gi s\u00e1vokkal", "tooltip": {"shared": false, "sort": 0, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:450", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "12", "min": "-12", "show": true}, {"$$hashKey": "object:451", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "12", "min": "-12", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}], "title": "Makrogazdas\u00e1gi mutat\u00f3k", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 51}, "id": 166, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-line-chart\"></i>&nbsp;&nbsp;A p\u00e9nz\u00fcgyi piacok reakci\u00f3i</h2><div>A legfontosabb fejlett \u00e9s r\u00e9gi\u00f3nkbeli t\u0151zsdeindexek z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9kei, hozama (v\u00e1ltoz\u00e1sa) \u00e9s volatilit\u00e1sa. \u00d6sszehasonl\u00edt\u00e1sk\u00e9ppen a 2008-as v\u00e1ls\u00e1g kritikus id\u0151szak\u00e1nak \u00e9rt\u00e9kei (kezd\u0151d\u00e1tumok: \ud83d\udcc6 2008-09-16, illetve 2020-02-26 \ud83d\udcc6).</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 52}, "id": 17, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 0, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 55, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": false, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1442", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:1443", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:1444", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:1503", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Akt\u00edv COVID19 esetek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1475", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:1476", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A bukaresti BET t\u0151zsdeindex napi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 4, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 41, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeat": null, "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1242", "alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "BET"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "BET z\u00e1r\u00f3", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1249", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:1250", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A FTSE 100 londoni t\u0151zsdeindex napi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 8, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 43, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "FTSE 100"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "FTSE100 z\u00e1r\u00f3", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A Standard and Poor's 500 New York-i t\u0151zsdeindex napi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 12, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 44, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "S&P 500"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "SP500 z\u00e1r\u00f3", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A Stoxx 600 p\u00e1neur\u00f3pai t\u0151zsdeindex napi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 16, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 46, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "DAX"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Stoxx600 z\u00e1r\u00f3", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A frankfurti DAX t\u0151zsdeindex napi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 20, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 45, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "DAX"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "DAX z\u00e1r\u00f3", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 0, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 54, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:2808", "alias": "Vil\u00e1g", "linewidth": 4, "pointradius": 3}, {"$$hashKey": "object:2809", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#c2a30a", "linewidth": 4, "pointradius": 3, "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "global3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "ww"}]}, {"alias": "Rom\u00e1nia", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case14"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:2856", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:2830", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:2831", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A bukaresti BET t\u0151zsdeindex napi hozamainak volatilit\u00e1sa (sz\u00f3r\u00e1sa)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 4, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 48, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "BET volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "BET volatilit\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A FTSE 100 londoni t\u0151zsdeindex napi hozamainak volatilit\u00e1sa (sz\u00f3r\u00e1sa)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 8, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 49, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "FTSE 100 volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "FTSE100 volatilit\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A Standard and Poor's 500 New York-i t\u0151zsdeindex napi hozamainak volatilit\u00e1sa (sz\u00f3r\u00e1sa)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 12, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 50, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "SP500 volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "SP500 volatilit\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A Stoxx 600 p\u00e1neur\u00f3pai t\u0151zsdeindex napi hozamainak volatilit\u00e1sa (sz\u00f3r\u00e1sa)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 16, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 51, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Stoxx 600 volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Stoxx600 volatilit\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A frankfurti DAX t\u0151zsdeindex napi hozamainak volatilit\u00e1sa (sz\u00f3r\u00e1sa)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 20, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 53, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "DAX volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "DAX volatilit\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A rom\u00e1n lej eur\u00f3val \u00e9s amerikai doll\u00e1rral szembeni deviza\u00e1rfolyam\u00e1nak v\u00e1ltoz\u00e1sa az els\u0151 rom\u00e1niai koronav\u00edrus fert\u0151z\u00e9st\u0151l kezd\u0151d\u0151en  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 0, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 42, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:614", "alias": "USD - RON (\u00e1rfolyam)", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'EUR - RON (valuta\u00e1rfolyam)' OR \"stock\" = 'USD - RON (valuta\u00e1rfolyam)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "EUR - RON (valuta\u00e1rfolyam)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "USD - RON (valuta\u00e1rfolyam)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "EUR - PLN (valuta\u00e1rfolyam)"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "EUR - HUF (valuta\u00e1rfolyam)"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": true, "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "cases"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:655", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "RON deviza-\u00e1rfolyam-v\u00e1ltoz\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:629", "decimals": 2, "format": "short", "label": "", "logBase": 1, "max": "5", "min": "3.9", "show": true}, {"$$hashKey": "object:630", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "5", "min": "3.9", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A rom\u00e1niai 6 h\u00f3napos \u00e9s egy \u00e9ves kincst\u00e1rjegy valamint a 3, 5 \u00e9s 10 \u00e9ves \u00e1llamk\u00f6tv\u00e9nyek v\u00e9teli \u00e9s elad\u00e1si hozama k\u00f6z\u00f6tti k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zet.   \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 6, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 56, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:578", "alias": "Bid/ask 5 \u00e9v (%)", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/  AND \"year\" = '2020' AND (\"stock\" = 'Bid/ask 5 ev' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap ' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 10 ev (%)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 5 ev (%)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 3 ev (%)"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 12 honap (%)"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 6 honap (%)"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:621", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Rom\u00e1n \u00e1llampap\u00edr spreadek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:593", "decimals": 2, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": ".5", "min": "0.1", "show": true}, {"$$hashKey": "object:594", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": ".5", "min": "0.1", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A Brent (\u00e9szaki tengeri) \u00e9s a WTI (West Texas Intermediate) k\u0151olaj futures \u00e1rfolyama  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 12, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 96, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:630", "alias": "WTI", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Brent' OR \"stock\" = 'WTI') AND \"year\" = '2020') AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Brent"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "WTI"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2020"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:621", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "K\u0151olaj\u00e1r", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:593", "decimals": 0, "format": "currencyUSD", "label": null, "logBase": 1, "max": "80", "min": "-40", "show": true}, {"$$hashKey": "object:594", "decimals": 0, "format": "currencyUSD", "label": null, "logBase": 1, "max": "80", "min": "-40", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "A 3 h\u00f3napos rom\u00e1niai bankk\u00f6zi kamatl\u00e1b  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 18, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 95, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:578", "alias": "ROBOR", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND \"stock\" = 'ROBOR3M') AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "ROBOR3M"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2020"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "cases"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "398d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:621", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Rom\u00e1niai bankk\u00f6zi kamatl\u00e1b", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:593", "decimals": 1, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "3.5", "min": "1.5", "show": true}, {"$$hashKey": "object:594", "decimals": 1, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "3.5", "min": "1.5", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}], "title": "A p\u00e9nz\u00fcgyi piacok reakci\u00f3i", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 52}, "id": 162, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-car\"></i>&nbsp;&nbsp;V\u00e1llalati int\u00e9zked\u00e9sek</h2><div>Rom\u00e1nia 50 legnagyobb v\u00e1llalat\u00e1nak reakci\u00f3i a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nyra</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 53}, "id": 16, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"chartId": "chart_59", "colors": ["#1F60C4", "#C0D8FF", "#FFF899", "#b39000"], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gridPos": {"h": 9, "w": 12, "x": 0, "y": 56}, "id": 59, "legend": {"avg": true, "current": true, "max": true, "min": true, "show": false, "total": true}, "links": [], "mappingType": 1, "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "seriesOverrides": [], "targets": [{"alias": "$tag_name", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["name"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "firms1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["revenue"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "1000000000,2000000000,5000000000,20000000000", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "A legnagyobb 50 c\u00e9g \u00fczleti forgalom (2018, RON) szerinti eloszl\u00e1sa", "treeMap": {"colorByFunction": "current", "debug": false, "depth": 0, "enableGrouping": false, "enableTimeBlocks": false, "groups": [], "ids": [], "mode": "squarify", "nodeSizeProperty": "value", "showLegend": false, "sizeByFunction": "current"}, "type": "savantly-heatmap-panel", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}]}, {"chartId": "chart_60", "colors": ["#1F60C4", "#C0D8FF", "#FFF899", "#b39000"], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gridPos": {"h": 9, "w": 12, "x": 12, "y": 56}, "id": 60, "legend": {"avg": true, "current": true, "max": true, "min": true, "show": false, "total": true}, "links": [], "mappingType": 1, "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "seriesOverrides": [], "targets": [{"alias": "$tag_name", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["name"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "firms1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["employees"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "100,1000,8000,15000", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "A legnagyobb 50 c\u00e9g alkalmazottak sz\u00e1ma (2018, f\u0151) szerinti eloszl\u00e1sa", "treeMap": {"colorByFunction": "current", "debug": false, "depth": 0, "enableGrouping": false, "enableTimeBlocks": false, "groups": [], "ids": [], "mode": "squarify", "nodeSizeProperty": "value", "showLegend": false, "sizeByFunction": "current"}, "type": "savantly-heatmap-panel", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}]}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "id": 61, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1757", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:1758", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:1759", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:1818", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "V\u00e1llalati int\u00e9zked\u00e9sek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1790", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:1791", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 14, "w": 15, "x": 9, "y": 65}, "id": 62, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Esem\u00e9ny", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "event", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "V\u00e1llalat", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "name", "sanitize": false, "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "T\u00edpus", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_4:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "type", "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "firms2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social3\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["name"], "type": "field"}], [{"params": ["event"], "type": "field"}], [{"params": ["type"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "V\u00e1llalati int\u00e9zked\u00e9sek list\u00e1ja", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "id": 63, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1999", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:2000", "alias": "\u00daj esetek / nap", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2001", "alias": "Akt\u00edv esetek (saj\u00e1t becsl\u00e9s)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:2060", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "V\u00e1llalati Facebook-aktivit\u00e1s", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:2032", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:2033", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 14, "w": 16, "x": 0, "y": 79}, "id": 64, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 3, "desc": true}, "styles": [{"alias": "D\u00e1tum", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "hidden"}, {"alias": "V\u00e1llalat", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "name", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "\u00c1rbev\u00e9tel", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "revenue", "preserveFormat": false, "sanitize": true, "thresholds": [""], "type": "number", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class=\"fa fa-circle\"></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": " \u26d4", "align": "left", "colorMode": "value", "colors": ["#00cc00", "green", "#c2a30a", "#d45f00", "#bd1c2f"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 0, "link": true, "linkTargetBlank": false, "linkTooltip": "S\u00falyoss\u00e1g", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "sulyos", "preserveFormat": false, "sanitize": true, "thresholds": ["1", "2", "3", "4"], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "<i class='fa fa-battery-4'></i>", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-3'></i>", "value": "1"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-2'></i>", "value": "2"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-1'></i>", "value": "3"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-0'></i>", "value": "4"}]}, {"alias": "\ud83d\udd34", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["#215bb4", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 0, "link": true, "linkTargetBlank": false, "linkTooltip": "Teljes le\u00e1ll\u00e1s", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "teljes_leallas", "sanitize": true, "thresholds": ["2"], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}, {"text": "", "value": "0"}]}, {"alias": "\u2b55", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": false, "linkTooltip": "R\u00e9szleges le\u00e1ll\u00e1s", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "reszleges_leallas", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83d\ude10", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Szem\u00e9lyzet cs\u00f6kkent\u00e9se (ak\u00e1r technikai munkan\u00e9lk\u00fclis\u00e9ggel)", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "szemelyzet_csok", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83c\udfe0", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Home office, rugalmas munkaid\u0151", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "home_office", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": " \ud83d\udca7", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Higi\u00e9nia, t\u00e1vols\u00e1gtart\u00e1s", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "higenia", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83c\udf21", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Testh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet k\u00f6vet\u00e9se", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "testho", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83d\udcb2", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "T\u00e1mogat\u00e1s (pl. telefonos vonal stb.)", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "tamogatas", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\u2708", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "\u00dczleti utak le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa vagy korl\u00e1toz\u00e1sa", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "uzleti_utak", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83c\udf88", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Adom\u00e1ny", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "adomany", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\u2139", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Inform\u00e1l\u00e1s", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "informalas", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\u2716", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Egy\u00e9b", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "egyebi", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [{"params": ["name"], "type": "tag"}], "measurement": "firms3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social3\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["revenue"], "type": "field"}], [{"params": ["sulyos"], "type": "field"}], [{"params": ["teljes_leallas"], "type": "field"}], [{"params": ["reszleges_leallas"], "type": "field"}], [{"params": ["szemelyzet_csok"], "type": "field"}], [{"params": ["home_office"], "type": "field"}], [{"params": ["higenia"], "type": "field"}], [{"params": ["testho"], "type": "field"}], [{"params": ["tamogatas"], "type": "field"}], [{"params": ["uzleti_utak"], "type": "field"}], [{"params": ["adomany"], "type": "field"}], [{"params": ["informalas"], "type": "field"}], [{"params": ["egyebi"], "type": "field"}]], "tags": []}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "A v\u00e1llalat l\u00e9p\u00e9se(i)", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"content": "<table class=\"legend\"><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td> \u26d4</td><td>S\u00falyoss\u00e1g</td></tr><tr><td>\ud83d\udd34</td><td>Teljes le\u00e1ll\u00e1s</td></tr><tr><td>\u2b55</td><td>R\u00e9szleges le\u00e1ll\u00e1s</td></tr><tr><td>\ud83d\ude10</td><td>Szem\u00e9lyzet cs\u00f6kkent\u00e9se (ak\u00e1r technikai munkan\u00e9lk\u00fclis\u00e9ggel)</td></tr><tr><td>\ud83c\udfe0</td><td>Home office, rugalmas munkaid\u0151</td></tr><tr><td> \ud83d\udca7</td><td>Higi\u00e9nia, t\u00e1vols\u00e1gtart\u00e1s</td></tr><tr><td>\ud83c\udf21</td><td>Testh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet k\u00f6vet\u00e9se</td></tr><tr><td>\ud83d\udcb2</td><td>T\u00e1mogat\u00e1s (pl. telefonos vonal stb.)</td></tr><tr><td>\u2708</td><td>\u00dczleti utak le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa vagy korl\u00e1toz\u00e1sa</td></tr><tr><td>\ud83c\udf88</td><td>Adom\u00e1ny</td></tr><tr><td>\u2139</td><td>Inform\u00e1l\u00e1s</td></tr><tr><td>\u2716</td><td>Egy\u00e9b</td></tr>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 8, "x": 16, "y": 79}, "id": 86, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}], "title": "V\u00e1llalati int\u00e9zked\u00e9sek", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 53}, "id": 160, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-industry\"></i>&nbsp;&nbsp;Ipar\u00e1gi hat\u00e1sok</h2><div>A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny v\u00e1rhat\u00f3 hat\u00e1sai Rom\u00e1nia legfontosabb ipar\u00e1gaira</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 54}, "id": 15, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "El\u0151rejelz\u00e9s az al\u00e1gazatok becs\u00fclt GDP v\u00e1ltoz\u00e1s\u00e1nak aggreg\u00e1l\u00e1sa alapj\u00e1n  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 12, "x": 0, "y": 57}, "id": 89, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/matrix.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Legjobban \u00e9rintett ipar\u00e1gak m\u00e9ret \u00e9s GDP v\u00e1ltoz\u00e1s szerint", "type": "innius-video-panel"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Negyed\u00e9ves el\u0151rejelz\u00e9s. Alapforgat\u00f3k\u00f6nyv.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 12, "x": 12, "y": 57}, "id": 88, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/industry_counties.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Negyed\u00e9ves GDP el\u0151rejelz\u00e9s (2021 Q1 vs. 2020 Q4)", "type": "innius-video-panel"}], "title": "Ipar\u00e1gi hat\u00e1sok", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 54}, "id": 158, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-train\"></i>&nbsp;&nbsp;Mobilit\u00e1si mutat\u00f3k</h2><div>A j\u00e1rv\u00e1ny mobilit\u00e1s szempontj\u00e1b\u00f3l lakoss\u00e1gra kifejtett hat\u00e1sa, t\u00f6bb dimenzi\u00f3ban (otthon, munkahely, t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9s, bev\u00e1s\u00e1rl\u00e1s, kikapcsol\u00f3d\u00e1s), megy\u00e9nk\u00e9nt. A Google m\u00f3dszertani m\u00f3dos\u00edt\u00e1sai miatt az adatok \ud83d\udcc5 2020.08.15 \u00e9s \ud83d\udcc5 2020.09.11 k\u00f6z\u00f6tt hi\u00e1nyosak .</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 55}, "id": 108, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "\u00d6sszetett mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa. Az als\u00f3 tengely seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel v\u00e1ltoztathat\u00f3 a d\u00e1tum (heti \u00e1tlagok - a megjelen\u00edtett d\u00e1tumokkal z\u00e1r\u00f3d\u00f3an).  Lak\u00f3\u00f6vezetek inverzk\u00e9nt sz\u00e1molva.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 8, "x": 0, "y": 58}, "id": 109, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/mobility_counties4.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Orsz\u00e1gos mobilit\u00e1s alakul\u00e1sa", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "\u00d6sszetett mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa.  Lak\u00f3\u00f6vezetek inverzk\u00e9nt sz\u00e1molva.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 16, "x": 8, "y": 58}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 111, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": true, "min": true, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": false, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1260", "alias": "/./", "color": "rgba(242, 204, 12, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:804", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#FFF899", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility4", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "A mobilit\u00e1s v\u00e1ltoz\u00e1sa megy\u00e9k szerint", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "decimals": null, "description": "A mobilit\u00e1s index komponensei a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 2020 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa, illetve a hat\u00e1r\u00e1tkel\u00e9sek sz\u00e1ma a 2019-es \u00e9v ugyanazon napj\u00e1hoz viszony\u00edtva.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n, [Rom\u00e1niai Hat\u00e1rrend\u0151rs\u00e9g](https://www.politiadefrontiera.ro/ro/main/n-date-deschise-17/?fy=2019&page_no=1&fm=4)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 5, "gridPos": {"h": 7, "w": 16, "x": 8, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 110, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": true, "min": true, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:803", "alias": "\u00c9lelmiszer\u00fczletek \u00e9s gy\u00f3gyszert\u00e1rak", "color": "#5794F2"}, {"$$hashKey": "object:808", "alias": "Parkok", "color": "#e4c605"}, {"$$hashKey": "object:813", "alias": "Kiskereskedelem \u00e9s szabadid\u0151", "color": "#eb1129"}, {"$$hashKey": "object:849", "alias": "Lak\u00f3\u00f6vezetek", "color": "#65c757"}, {"$$hashKey": "object:857", "alias": "T\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9si \u00e1llom\u00e1sok", "color": "#FF9830"}, {"$$hashKey": "object:865", "alias": "Munkahelyek", "color": "#B877D9"}, {"$$hashKey": "object:1673", "alias": "Hat\u00e1r\u00e1tl\u00e9p\u00e9sek v\u00e1ltoz\u00e1sa", "color": "#3b88ff", "dashes": true, "linewidth": 1, "spaceLength": 3, "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langindicator", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langindicator"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": false, "measurement": "mobility2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": false, "measurement": "mobility3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "border_change"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "A mobilit\u00e1s v\u00e1ltoz\u00e1sa aktivit\u00e1si ter\u00fcletek szerint", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa ezen az aktivit\u00e1si ter\u00fcleten, normaliz\u00e1lva a h\u00e9t napjaira.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 0, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 107, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(115, 191, 105, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#C8F2C2", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "residential_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Lak\u00f3\u00f6vezetek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa ezen az aktivit\u00e1si ter\u00fcleten.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 8, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 112, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(184, 119, 217, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#DEB6F2", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "workplaces_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Munkahelyek", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa ezen az aktivit\u00e1si ter\u00fcleten.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 16, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 115, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(255, 152, 48, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#FFCB7D", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "transit_stations_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "T\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9si \u00e1llom\u00e1sok", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa ezen az aktivit\u00e1si ter\u00fcleten.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 0, "y": 79}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 117, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(87, 148, 242, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#C0D8FF", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "grocery_and_pharmacy_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "\u00c9lelmiszer\u00fczletek \u00e9s gy\u00f3gyszert\u00e1rak", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa ezen az aktivit\u00e1si ter\u00fcleten.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 8, "y": 79}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 114, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(242, 73, 92, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#FFA6B0", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "retail_and_recreation_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Kiskereskedelem \u00e9s szabadid\u0151", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Mobilit\u00e1s index a Google adatai alapj\u00e1n. Megmutatja, hogy a \ud83d\udcc5 febru\u00e1r 15 - m\u00e1rcius 1 id\u0151szakhoz k\u00e9pest mennyit v\u00e1ltozott a lakoss\u00e1g \u00e1tlagos mobilit\u00e1sa ezen az aktivit\u00e1si ter\u00fcleten.  \n\ud83d\udcca Saj\u00e1t sz\u00e1m\u00edt\u00e1s [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=hu) adatok alapj\u00e1n", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 16, "y": 79}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 116, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(250, 222, 42, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#FFF899", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "parks_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Parkok", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}], "title": "Mobilit\u00e1si mutat\u00f3k", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 55}, "id": 156, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-home\"></i>&nbsp;&nbsp;Ingatlanpiac</h2><div>Ingatlan \u00e1tlag\u00e1rak \u00e9s ad\u00e1sv\u00e9telek v\u00e1ltoz\u00e1sa a nagyv\u00e1rosokban, illetve orsz\u00e1gos \u00e9s megyei szinten. \u00d6sszehasonl\u00edt\u00e1sk\u00e9ppen a 2008-as v\u00e1ls\u00e1g kritikus id\u0151szak\u00e1nak \u00e9rt\u00e9kei (kezd\u0151d\u00e1tumok: \ud83d\udcc6 2019 december, illetve \ud83d\udcc6 2008 j\u00fanius).</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 56}, "id": 124, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Ingatlan \u00e1tlag\u00e1rak eur\u00f3ban n\u00e9gyzetm\u00e9terre vet\u00edtve, megyei bont\u00e1sban  \n\ud83d\udcca [Imobiliare.ro](www.imobiliare.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 0, "y": 59}, "id": 125, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/imobiliare_cities_map.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "N\u00e9gyzetm\u00e9terenk\u00e9nti \u00e1tlagos lak\u00e1s\u00e1r (\u20ac/m\u00b2) az orsz\u00e1g nagyv\u00e1rosaiban", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB-long", "description": "Ingatlan \u00e1tlag\u00e1rak eur\u00f3ban n\u00e9gyzetm\u00e9terre vet\u00edtve, megyei bont\u00e1sban, 2020 janu\u00e1rj\u00e1t\u00f3l  \n\ud83d\udcca [Imobiliare.ro](www.imobiliare.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 8, "y": 59}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 132, "legend": {"avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:529", "alias": "Orsz\u00e1gos", "color": "#eb1129", "dashes": true}, {"$$hashKey": "object:753", "alias": "Brass\u00f3", "color": "#52a647", "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:758", "alias": "Bukarest", "color": "#FF9830", "zindex": -1}, {"$$hashKey": "object:763", "alias": "Kolozsv\u00e1r", "color": "#e4c605", "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:768", "alias": "Konstanca", "color": "#5794F2", "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:773", "alias": "Temesv\u00e1r", "color": "#B877D9", "zindex": 1}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_city", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["city"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare3", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["price"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2020"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "N\u00e9gyzetm\u00e9terenk\u00e9nti \u00e1tlagos lak\u00e1s\u00e1r (\u20ac/m\u00b2) 2020-ban", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:375", "format": "currencyEUR", "label": "", "logBase": 1, "max": "2500", "min": "900", "show": true}, {"$$hashKey": "object:376", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "2500", "min": "500", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB-long", "description": "Ingatlan \u00e1tlag\u00e1rak eur\u00f3ban n\u00e9gyzetm\u00e9terre vet\u00edtve, megyei bont\u00e1sban, \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sk\u00e9ppen 2008 szeptembert\u0151l  \n\ud83d\udcca [Imobiliare.ro](www.imobiliare.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 16, "y": 59}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 133, "legend": {"avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:529", "alias": "Orsz\u00e1gos", "color": "#eb1129", "dashes": true, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:753", "alias": "Brass\u00f3", "color": "#52a647", "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:758", "alias": "Bukarest", "color": "#FF9830", "zindex": -3}, {"$$hashKey": "object:763", "alias": "Kolozsv\u00e1r", "color": "#e4c605"}, {"$$hashKey": "object:768", "alias": "Konstanca", "color": "#5794F2", "zindex": -1}, {"$$hashKey": "object:773", "alias": "Temesv\u00e1r", "color": "#B877D9", "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_city", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["city"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare3", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["price"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2008"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": "4202d", "title": "N\u00e9gyzetm\u00e9terenk\u00e9nti \u00e1tlagos lak\u00e1s\u00e1r (\u20ac/m\u00b2) 2008-ban", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:375", "format": "currencyEUR", "label": "", "logBase": 1, "max": "2500", "min": "900", "show": true}, {"$$hashKey": "object:376", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "2500", "min": "500", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Ingatlan ad\u00e1sv\u00e9telek sz\u00e1m\u00e1nak v\u00e1ltoz\u00e1sa orsz\u00e1gos \u00e9s megyei szinten a \ud83d\udcc5 2019 december - 2020 febru\u00e1r \u00e1tlag\u00e1hoz k\u00e9pest   \n\ud83d\udcca [Rom\u00e1n Nemzeti Kataszteri Hivatal](www.ancpi.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 0, "y": 71}, "id": 128, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/imobiliare_map2.html#HU&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Ingatlan ad\u00e1sv\u00e9telek sz\u00e1m\u00e1nak havi v\u00e1ltoz\u00e1sa orsz\u00e1gszerte", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Ingatlan ad\u00e1sv\u00e9telek sz\u00e1m\u00e1nak v\u00e1ltoz\u00e1sa orsz\u00e1gos \u00e9s megyei szinten a \ud83d\udcc5 2019 december - 2020 febru\u00e1r \u00e1tlag\u00e1hoz k\u00e9pest   \n\ud83d\udcca [Rom\u00e1n Nemzeti Kataszteri Hivatal](www.ancpi.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 8, "y": 71}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 127, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": false, "current": true, "max": true, "min": true, "rightSide": false, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "current", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1260", "alias": "/./", "color": "rgba(209, 185, 193, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:942", "alias": "Brass\u00f3", "color": "#52a647", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:960", "alias": "Bukarest", "color": "#FF9830", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:978", "alias": "Kolozs", "color": "#e4c605", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:1125", "alias": "Konstanca", "color": "#5794F2", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:1159", "alias": "Temes", "color": "#B877D9", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:672", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#eb1129", "dashes": true, "linewidth": 3, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Ingatlan ad\u00e1sv\u00e9telek v\u00e1ltoz\u00e1sa megy\u00e9nk\u00e9nt", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "150", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "150", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Ingatlan ad\u00e1sv\u00e9telek sz\u00e1ma orsz\u00e1gos \u00e9s megyei szinten \u2757 \ud83d\udcc8 logaritmikus sk\u00e1la  \n\ud83d\udcca [Rom\u00e1n Nemzeti Kataszteri Hivatal](www.ancpi.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 16, "y": 71}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 126, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": true, "max": true, "min": true, "rightSide": false, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1260", "alias": "/./", "color": "rgba(209, 185, 193, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:1353", "alias": "Brass\u00f3", "color": "#52a647", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:1371", "alias": "Bukarest", "color": "#FF9830", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:1389", "alias": "Kolozs", "color": "#e4c605", "linewidth": 2, "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:1407", "alias": "Konstanca", "color": "#5794F2", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:1425", "alias": "Temes", "color": "#B877D9", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:840", "alias": "Rom\u00e1nia", "color": "#eb1129", "dashes": true, "linewidth": 3, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Ingatlan ad\u00e1sv\u00e9telek sz\u00e1ma megy\u00e9nk\u00e9nt", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "50", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}], "title": "Ingatlanpiac", "type": "row"}, {"collapsed": false, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 56}, "id": 176, "panels": [], "title": "", "type": "row"}, {"content": "<div style=\"width:100%;border-bottom:1px solid #52545C;padding-top:40px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 24, "x": 0, "y": 57}, "id": 92, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-ellipsis-h\"></i>&nbsp;&nbsp;M\u00e1s hasznos oldalak</h4><div><ul class=\"other\">\n    <li><a href=\"https://www.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/bda7594740fd40299423467b48e9ecf6\" target=\"_blank\">Johns Hopkins - <em>CSSE</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.worldometers.info/coronavirus/\" target=\"_blank\">Worldometers - <em>Coronavirus</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://datelazi.ro/\" target=\"_blank\">Date la Zi - <em>COVID-19</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://stirioficiale.ro/\" target=\"_blank\">\u0218tiri Oficiale - <em>COVID-19</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://instnsp.maps.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/5eced796595b4ee585bcdba03e30c127\">INSP - <em>Harta Coronavirus</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://coronavirus-esriro.hub.arcgis.com/\" target=\"_blank\">ESRI Romania - <em>COVID19 Hub</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://coronavirus.casajurnalistului.ro/\" target=\"_blank\">Casa Jurnalistului - <em>Monitorizare Coronavirus</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.hartacoronavirus.ro/\" target=\"_blank\">HartaCoronavirus.ro</a></li>\n    <li><a href=\"https://covid.solidaritatea-sanitara.ro/\" target=\"_blank\">Solidaritate Sanitara - <em>Salaria\u021bi din s\u0103n\u0103tate infecta\u021bi</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.graphs.ro/resources.php\" target=\"_blank\">Graphs.ro - <em>JSON Data</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://atlo.team/koronamonitor/\" target=\"_blank\">ATLO - <em>Koronamonitor</em></a></li>\n    <li><a href=\"http://statisztikak.erdelystat.ro/vizualizaciok/erdelyi-koronamonitor/2\" target=\"_blank\">Erd&eacute;lystat - <em>Koronamonitor</em></a></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 9, "w": 8, "x": 1, "y": 59}, "id": 85, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-database\"></i>&nbsp;&nbsp;Adatforr\u00e1sok</h4><div><ul class=\"other\">\n    <li><a href=\"https://github.com/CSSEGISandData/COVID-19/tree/master/csse_covid_19_data/csse_covid_19_time_series\" target=\"_blank\">Johns Hopkins Egyetem - <em>CSSE</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://stirioficiale.ro/\" target=\"_blank\">\u0218tiri Oficiale - <em>COVID-19</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.who.int/\" target=\"_blank\">Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Vil\u00e1gszervezet</a></li>\n    <li><a href=\"https://insse.ro/cms/ro\" target=\"_blank\">Rom\u00e1n Nemzeti Statisztikai Hivatal</a></li>\n    <li><a href=\"https://www.mfinante.gov.ro/\" target=\"_blank\">Rom\u00e1n \u00c1llamh\u00e1ztart\u00e1si Miniszt\u00e9rium</a></li>\n    <li><a href=\"http://mmuncii.ro/j33/index.php/ro/\" target=\"_blank\">Rom\u00e1n Munka\u00fcgyi Miniszt\u00e9rium</a></li>\n    <li><a href=\"http://www.consiliulfiscal.ro/Opinie%20Rectificare%20I%202020.pdf\" target=\"_blank\">Rom\u00e1nia K\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si Tan\u00e1csa</a></li>\n    <li><a href=\"https://www.bnr.ro/Home.aspx\" target=\"_blank\">Rom\u00e1n Nemzeti Bank</a></li>\n    <li><a href=\"https://ec.europa.eu/info/business-economy-euro/indicators-statistics/economic-databases/business-and-consumer-surveys_en\" target=\"_blank\">Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g</li>\n    <li><a href=\"https://www.ecb.europa.eu/\" target=\"_blank\">Eur\u00f3pai K\u00f6zponti Bank</li>\n    <li><a href=\"https://www.imf.org/external/index.htm\" target=\"_blank\">Nemzetk\u00f6zi Valutaalap</li><li><a href=\"https://eikon.thomsonreuters.com/index.html\" target=\"_blank\">Thomson Reuters - <em>Eikon</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.google.com/covid19/mobility/\" target=\"_blank\">Google - <em>COVID-19 Mobilit\u00e1s</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.ancpi.ro/\" target=\"_blank\">Rom\u00e1n Nemzeti Kataszteri Hivatal</a></li>\n    <li><a href=\"https://www.imobiliare.ro/\" target=\"_blank\"><em>Imobiliare.ro</em> mutat\u00f3</a></li>\n    <li><a href=\"https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/\" target=\"_blank\">Oxford <em>Government Response Tracker</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.reuters.com/\" target=\"_blank\"><em>H\u00edrek</em> - Reuters</a>, <a href=\"https://bloomberg.com/\" target=\"_blank\">Bloomberg</a>, <a href=\"https://news.bbc.co.uk/\" target=\"_blank\">BBC</a></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 7, "x": 9, "y": 59}, "id": 94, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-coffee\"></i>&nbsp;&nbsp;Csapatunk</h4><div><ul class=\"credit\">\n    <li><b>B&aacute;lint Csaba&nbsp;<a title=\"LinkedIn\"\n                href=\"https://www.linkedin.com/in/csaba-b%C3%A1lint-cfa-16b9a665/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i\n                    class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Csala D&eacute;nes&nbsp;<a title=\"LinkedIn\" href=\"https://www.linkedin.com/in/csaladenes/\"\n                target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-linkedin\"></i></a><a title=\"Email\"\n                href=\"mailto:mail@csaladen.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa\n            fa-envelope\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Cs&iacute;ki Ott&oacute;&nbsp;<a title=\"LinkedIn\"\n                href=\"https://www.linkedin.com/in/ott%C3%B3-cs%C3%ADki-a01820109/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i\n                    class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Nagy B&aacute;lint Zsolt&nbsp;<a title=\"LinkedIn\"\n                href=\"https://www.linkedin.com/in/balint-zsolt-nagy-phd-8796621/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i\n                    class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>R&aacute;cz B&eacute;la-Gergely&nbsp;<a title=\"LinkedIn\" href=\"https://www.linkedin.com/in/raczbela/\"\n                target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Sz&aacute;sz Levente <a title=\"LinkedIn\" href=\"https://www.linkedin.com/in/leventeszasz/\" target=\"_blank\"\n                rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-linkedin\"></i></a><a title=\"Email\" href=\"mailto:levente.szasz@econ.ubbcluj.ro\"\n                target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa\n            fa-envelope\"></i></a></b></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 6, "w": 8, "x": 16, "y": 59}, "id": 66, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-trophy\"></i>&nbsp;&nbsp;D\u00edjaink</h4><div><ul class=\"other\">\n    <li><a href=\"https://cgdv.github.io/challenges/COVID-19/results1.html\" target=\"_blank\">Flattening the curve<i> - COVID-19 Data Challenge</i></a></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 8, "x": 16, "y": 65}, "id": 106, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<div style=\"width:100%;border-bottom:1px solid #52545C;padding-top:0px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 71}, "id": 119, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 7, "x": 1, "y": 72}, "id": 142, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/like.html", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "innius-video-panel"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 8, "x": 8, "y": 72}, "id": 120, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/like2.html", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "innius-video-panel"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-pencil\"></i>&nbsp;&nbsp;Hivatkoz\u00e1s</h4><div>BBTE-KGTK (2020): COVID-19 - Romanian Economic Impact Monitor, https://econ.ubbcluj.ro/coronavirus/, utols\u00f3 bet\u00f6lt\u00e9s d\u00e1tuma:\n 2021.03.29</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 7, "x": 16, "y": 72}, "id": 13, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<div style=\"width:100%;border-bottom:1px solid #52545C;padding-top:0px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 76}, "id": 122, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.ubbcluj.ro/hu/\"><img id=\"logo\" class=\"logo\" alt=\"Babe\u0219-Bolyai Tudom\u00e1nyegyetem\" src=\"//covid-large-html.csaladen.es/img/logo_UBB_hu.png\" style=\"height:70px!important;width:200px!important;\"/></a>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 7, "x": 1, "y": 77}, "id": 8, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<br><div class=\"lang\" style=\"text-align:left;\">Copyright &copy; 2021 | <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ubbcluj.ro/hu/\">Babe\u0219-Bolyai Tudom\u00e1nyegyetem</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://econ.ubbcluj.ro/\">FSEGA</a></div>", "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 8, "x": 8, "y": 77}, "id": 121, "links": [], "mode": "html", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<br><div class=\"lang\" style=\"text-align:left;\">A vizualiz\u00e1ci\u00f3kat <a target=\"_blank\" href=\"http://grafana.org/\"><img src=\"https://grafana.com/favicon.ico\" style=\"height:20px;width:20px;margin-bottom:0px;\">&nbsp;Grafana</a>-ban k\u00e9sz\u00edtette <a target=\"_blank\" href=\"https://www.csaladen.es/\"><img src=\"https://www.csaladen.es/favicon.ico\" style=\"height:20px;width:20px;margin-bottom:-1px;\">&nbsp;Csala D\u00e9nes</a></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 8, "x": 16, "y": 77}, "id": 57, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<div style=\"width:100%;padding-top:20px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 24, "x": 0, "y": 80}, "id": 123, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}], "refresh": false, "schemaVersion": 25, "style": "light", "tags": [], "templating": {"list": [{"allValue": null, "current": {"selected": false, "tags": [], "text": "HU", "value": "HU"}, "hide": 2, "includeAll": false, "label": null, "multi": false, "name": "lang", "options": [{"selected": true, "text": "HU", "value": "HU"}, {"selected": false, "text": "RO", "value": "RO"}, {"selected": false, "text": "EN", "value": "EN"}], "query": "HU,RO,EN", "skipUrlSync": false, "type": "custom"}, {"allValue": null, "current": {"selected": false, "text": "light", "value": "light"}, "hide": 2, "includeAll": false, "label": null, "multi": false, "name": "theme", "options": [{"selected": true, "text": "light", "value": "light"}, {"selected": false, "text": "light", "value": "light"}], "query": "light,light", "skipUrlSync": false, "type": "custom"}]}, "time": {"from": "now-381d", "to": "now+14d"}, "timepicker": {"refresh_intervals": []}, "timezone": "utc", "title": "Magyar Light", "uid": "hu-light", "version": 391}