{"annotations": {"list": [{"$$hashKey": "object:10", "builtIn": 1, "datasource": "-- Grafana --", "enable": true, "hide": true, "iconColor": "rgba(0, 211, 255, 1)", "name": "Annotations & Alerts", "type": "dashboard"}]}, "editable": true, "gnetId": null, "graphTooltip": 1, "id": 6, "iteration": 1620080608807, "links": [], "panels": [{"content": "<a target=\"_blank\" href=\"https://econ.ubbcluj.ro/\"><img id=\"flogo\" class=\"flogo\" alt=\"Universitatea Babe\u0219-Bolyai\" src=\"//covid-large-html.csaladen.es/img/fsega_ro.png\" style=\"height:80px!important;width:330px!important;\"/></a>", "datasource": "-- Grafana --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 7, "x": 0, "y": 0}, "id": 90, "links": [], "mode": "html", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"activeThemeId": 0, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "disableThemePicker": true, "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 1, "w": 1, "x": 7, "y": 0}, "id": 4, "links": [], "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "themes": [{"name": "Night Theme", "styles": [{"props": {"theme": "default"}, "type": "basetheme"}, {"props": {"url": "https://covid-backup-html.csaladen.es/style/grafana/custom.light.css"}, "type": "url"}, {"props": {"text": "#panel-159{\nvisibility:hidden !important;\n}\n@media (min-width : 768px) {\n       #panel-153 {display:none !important}\n}\n@media (max-width : 768px) {\n       #panel-91{display:none !important}\n}"}, "type": "style"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "yesoreyeram-boomtheme-panel"}, {"content": "<div style=\"text-align:left;\"><h1>COVID-19 \u2013 Romanian Economic Impact Monitor</h1><h3> Impactul pandemiei de coronavirus asupra economiei din Rom\u00e2nia: date, analize \u0219i previziuni</h3></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 5, "w": 12, "x": 8, "y": 0}, "id": 10, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<br><div class=\"lang\" style=\"text-align: center; font-size:16px;\">&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Rom\u00e2n\u0103\" href=\"/d/ro\">RO</a>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Magyar\" href=\"/d/hu\">HU</a>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"English\" href=\"/d/en\">EN</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-paint-brush\"></i>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Tem\u0103 \u00eenchis\u0103\" href=\"/d/ro\"><i class=\"fa fa-circle\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a target=\"_self\" title=\"Tem\u0103 deschis\u0103\" href=\"/d/ro-light?theme=light\"><i class=\"fa fa-circle-o\"></i></a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a style=\"font-size:20px;\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\" href=\"https://www.facebook.com/covid19.roeim\"><i class=\"fa fa-facebook\"></i></a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a style=\"font-size:20px;\" target=\"_blank\" title=\"Help\" href=\"https://github.com/denesdata/covid19-romania/wiki\"><i class=\"fa fa-question\"></i></a></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 4, "x": 20, "y": 0}, "id": 23, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"bgColor": null, "cacheTimeout": null, "clockType": "24 hour", "countdownSettings": {"customFormat": null, "endCountdownTime": "2020-05-07T22:39:00.000Z", "endText": "00:00:00"}, "datasource": "-- Dashboard --", "dateSettings": {"dateFormat": "YYYY-MM-DD", "fontSize": "20px", "fontWeight": "normal", "showDate": true}, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 4, "x": 20, "y": 2}, "id": 97, "links": [], "mode": "time", "options": {"bgColor": "rgba(0, 0, 0, 0)", "clockType": "24 hour", "countdownSettings": {"endCountdownTime": "2020-05-23T03:03:24+01:00", "endText": "00:00:00"}, "dateSettings": {"dateFormat": "YYYY-MM-DD", "fontSize": "20px", "fontWeight": "normal", "showDate": true}, "mode": "time", "timeSettings": {"fontSize": "30px", "fontWeight": "normal"}, "timezone": "Europe/Bucharest", "timezoneSettings": {"fontSize": "12px", "fontWeight": "normal", "showTimezone": false, "zoneFormat": "offsetAbbv"}}, "refreshSettings": {"syncWithDashboard": false}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeSettings": {"customFormat": "HH:mm:ss", "fontSize": "30px", "fontWeight": "normal"}, "timeShift": null, "timezone": null, "timezoneSettings": {"fontSize": "12px", "fontWeight": "normal", "showTimezone": false, "zoneFormat": "offsetAbbv"}, "title": "", "transparent": true, "type": "grafana-clock-panel"}, {"content": "", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 8, "x": 0, "y": 3}, "id": 84, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 2, "w": 2, "x": 0, "y": 5}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 135, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": false, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:219", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#d45f00", "legend": false}, {"$$hashKey": "object:875", "alias": "Cazuri noi / zi", "hiddenSeries": true}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case14"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [], "timeShift": "14d", "title": "", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "transparent": true, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": false, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"content": "<p><span style=\"font-size:18px;\">Au trecut <span style=\"font-size:26px;color:#c2a30a;\"><b>433</b></span> zile de la primul caz de coronavirus din Rom\u00e2nia \u0219i \u00een prezent sunt <span style=\"font-size:26px;color:#d45f00;\"><b>27&nbsp;265</b></span> cazuri active.</span></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 5, "x": 2, "y": 5}, "id": 82, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "\ud83d\udd51 Actualizat la ora 10:34 \u00een data de 3 mai 2021  \n  \nRata de inciden\u021b\u0103 (totalul cazurilor noi din ultimele dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni/1000 de locuitori - de la 17 p\u00e2n\u0103 3 zile \u00eenainte de data afi\u0219at\u0103) pe localit\u0103\u021bi (unit\u0103\u021bi administrative teritoriale - UAT).   \n  \n\ud83d\udcca [data.gov.ro](https://data.gov.ro/dataset/transparenta-covid)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 13, "w": 1, "x": 7, "y": 5}, "id": 153, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/daily/mapbox-2021-05-03.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Rata de inciden\u021b\u0103 pe localit\u0103\u021bi \ud83d\udcc6 3 mai 2021", "type": "innius-video-panel"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#c2a30a", "#d45f00", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 3, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 8, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 69, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " milioane", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["cases"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": [" / 1000000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Cazuri confirmate", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#65c757", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 12, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 70, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " mii", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["heals"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": [" / 1000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Vindec\u0103ri", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 16, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 71, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " mii", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["deaths"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": [" / 1000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Decese", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#3b88ff", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "#d44a3a"], "datasource": null, "decimals": 3, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 20, "y": 5}, "hideTimeOverride": true, "id": 72, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"name": "value to text", "value": 1}, {"name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": " milioane", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["total_immunized"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": [" / 1000000"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Persoane imunizate", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}, "mappings": [], "thresholds": {"mode": "absolute", "steps": [{"color": "green", "value": null}, {"color": "red", "value": 80}]}}, "overrides": [{"matcher": {"id": "byName", "options": "Imunizate total"}, "properties": [{"id": "unit", "value": "short"}]}, {"matcher": {"id": "byName", "options": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de vaccin"}, "properties": [{"id": "unit", "value": "short"}]}]}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 2, "w": 2, "x": 0, "y": 7}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 180, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": false, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pluginVersion": "7.0.0", "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:2979", "alias": "Imunizate total", "color": "#5794F2", "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:3067", "alias": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de vaccin", "color": "rgb(195, 84, 220)"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "vaccine1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"vaccine1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'total_immunized' OR \"type\" = 'total_first')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langtype\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "total_immunized"}, {"condition": "OR", "key": "type", "operator": "=", "value": "total_first"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:1948", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": true, "op": "gt", "value": 10000000, "yaxis": "left"}], "timeFrom": "100d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "transparent": true, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": false, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1669", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": "0", "show": false}, {"$$hashKey": "object:1670", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"content": "Proiect de cercetare care include \u0219i realizarea acestei platforme online specializate, prin care cercet\u0103torii universit\u0103\u021bii implica\u021bi \u00een acest demers \u0219tiin\u021bific public\u0103 o serie de date relevante privind impactul economic al pandemiei COVID-19 \u00een forma unor infografice interactive, menite s\u0103 arate o imagine comprehensiv\u0103, actualizat\u0103 \u00een timp real a situa\u021biei economiei rom\u00e2ne\u0219ti. Obiectivul principal al proiectului const\u0103 \u00een oferirea unui sprijin real factorilor decizionali din politica \u0219i economia rom\u00e2neasc\u0103 prin realizarea \u0219i actualizarea frecvent\u0103 a analizei situa\u021biei generate de epidemia de COVID-19, respectiv prin oferirea unui punct de pornire pentru realizarea unor scenarii de previziune pentru o mai bun\u0103 protejare a societ\u0103\u021bii, a companiilor, a angaja\u021bilor acestora, respectiv a lan\u021burilor de aprovizionare din economia real\u0103.", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 10, "w": 7, "x": 0, "y": 9}, "id": 6, "links": [], "mode": "markdown", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "Prognoz\u0103 anual\u0103. Scenariu de baz\u0103.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 8, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 76, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:285", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:286", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["gdp"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-2,2", "timeFrom": "170d", "timeShift": null, "title": "Previziune PIB anual (2021)", "type": "singlestat", "valueFontSize": "120%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:288", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "Prognoz\u0103 trimestrial\u0103. Scenariu de baz\u0103.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 12, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 77, "interval": "", "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:236", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:237", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["gdpq"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-2,2", "timeFrom": "170d", "timeShift": null, "title": "Previziune PIB trimestrial (Q1 2021 vs. Q4 2020)", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:239", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#65c757", "#c2a30a", "#bd1c2f"], "datasource": null, "decimals": 2, "description": "Deprecierea leului fa\u021b\u0103 de euro de la raportarea primului caz de Covid-19 \u00een Rom\u00e2nia (\ud83d\udcc5 26 februarie).  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 16, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 78, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:222", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:223", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 200, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["xch"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-1,1", "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Deprecierea leului fa\u021b\u0103 de euro", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:225", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "Evolu\u021bia indicelui BET de la raportarea primului caz de Covid-19 \u00een Rom\u00e2nia (\ud83d\udcc5 26 februarie).  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 20, "y": 9}, "hideTimeOverride": true, "id": 79, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:749", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:750", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["bet"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-5,5", "timeFrom": "401d", "timeShift": null, "title": "Evolu\u021bia indicelui BET", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:752", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#c2a30a", "#d45f00", "#bd1c2f"], "datasource": null, "description": "  \n\ud83d\udcca [Consiliului Fiscal al Rom\u00e2niei](http://www.consiliulfiscal.ro/Opinie%20CF%20buget%202021%20si%20SFB.pdf)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 8, "y": 13}, "id": 75, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:173", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:174", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": false, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["status_plot14"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "0,5", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Previziune deficit bugetar anual (2021)", "type": "singlestat", "valueFontSize": "120%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:176", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "Comparativ cu media anului 2019 (=100), ajustat sezonier  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 12, "y": 13}, "hideTimeOverride": true, "id": 73, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:603", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:604", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["employees"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["-100"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": "-5,5", "timeFrom": "170d", "timeShift": null, "title": "Evolu\u021bia num\u0103rului angaja\u021bilor", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:606", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#65c757", "#c2a30a", "#bd1c2f"], "datasource": null, "description": "  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 16, "y": 13}, "hideTimeOverride": true, "id": 74, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:895", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:896", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["unemployment"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "3,5", "timeFrom": "170d", "timeShift": "7d", "title": "\u0218omaj", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:898", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"cacheTimeout": null, "colorBackground": false, "colorValue": true, "colors": ["#bd1c2f", "#c2a30a", "#65c757"], "datasource": null, "decimals": 1, "description": "Indice compozit de mobilitate, calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea medie relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie. Valori reziden\u021biale inversate.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "percent", "gauge": {"maxValue": 100, "minValue": 0, "show": false, "thresholdLabels": false, "thresholdMarkers": true}, "gridPos": {"h": 4, "w": 4, "x": 20, "y": 13}, "hideTimeOverride": true, "id": 80, "interval": null, "links": [], "mappingType": 1, "mappingTypes": [{"$$hashKey": "object:822", "name": "value to text", "value": 1}, {"$$hashKey": "object:823", "name": "range to text", "value": 2}], "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "nullText": null, "postfix": "", "postfixFontSize": "50%", "prefix": "", "prefixFontSize": "50%", "rangeMaps": [{"from": "null", "text": "N/A", "to": "null"}], "sparkline": {"fillColor": "rgba(31, 118, 189, 0.18)", "full": true, "lineColor": "rgb(31, 120, 193)", "show": true, "ymax": null, "ymin": null}, "tableColumn": "", "targets": [{"groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["mobility_mini"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "-5,5", "timeFrom": "401d", "timeShift": null, "title": "Indice de mobilitate Google", "type": "singlestat", "valueFontSize": "80%", "valueMaps": [{"$$hashKey": "object:825", "op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}], "valueName": "current"}, {"content": "<div style=\"text-align:right;\"><i class=\"fa fa-clock-o\"></i>&nbsp;Actualizarea datelor se realizeaz\u0103 zilnic la ora <b>14:00</b>. Ultima actualizare: <b>03/05/2021</b></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 12, "x": 12, "y": 17}, "id": 93, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"collapsed": false, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 19}, "id": 179, "panels": [], "title": "Situa\u021bia actual\u0103", "type": "row"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "\ud83d\udd51 Actualizat la ora 10:34 \u00een data de 3 mai 2021  \n  \nRata de inciden\u021b\u0103 (totalul cazurilor noi din ultimele dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni/1000 de locuitori - de la 17 p\u00e2n\u0103 3 zile \u00eenainte de data afi\u0219at\u0103) pe localit\u0103\u021bi (unit\u0103\u021bi administrative teritoriale - UAT).   \n  \n\ud83d\udcca [data.gov.ro](https://data.gov.ro/dataset/transparenta-covid)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 18, "w": 12, "x": 0, "y": 20}, "id": 91, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/daily/mapbox-2021-05-03.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Rata de inciden\u021b\u0103 pe localit\u0103\u021bi \ud83d\udcc6 3 mai 2021", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de vaccin (axa pozitiv\u0103) si num\u0103rul persoanelor imunizate pe tipuri de vaccin (axa negativ\u0103)  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 12, "x": 12, "y": 20}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 152, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": true, "avg": false, "current": true, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sort": "current", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:2254", "alias": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de Astra Zeneca", "bars": true, "color": "#c2a30a", "lines": false, "stack": "A", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2278", "alias": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de Moderna", "bars": true, "color": "#bd1c2f", "lines": false, "stack": "A", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2296", "alias": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de Pfizer", "bars": true, "color": "#215bb4", "lines": false, "stack": "A", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2368", "alias": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de vaccin", "color": "#ac58d6", "fill": 0, "fillGradient": 0, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:3026", "alias": "Imunizate cu Astra Zeneca (2 doze)", "bars": true, "color": "#c2a30a", "lines": false, "stack": "B", "transform": "negative-Y"}, {"$$hashKey": "object:3074", "alias": "Imunizate cu Moderna (2 doze)", "bars": true, "color": "#bd1c2f", "lines": false, "stack": "B", "transform": "negative-Y"}, {"$$hashKey": "object:3110", "alias": "Imunizate cu Pfizer (2 doze)", "bars": true, "color": "#215bb4", "lines": false, "stack": "B", "transform": "negative-Y"}, {"$$hashKey": "object:3146", "alias": "Imunizate total", "color": "#ac58d6", "fill": 0, "fillGradient": 0, "transform": "negative-Y"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "vaccine1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"vaccine1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'total_administered' OR \"type\" = 'total_administered_astra_zeneca' OR \"type\" = 'total_administered_pfizer' OR \"type\" = 'total_administered_moderna')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langtype\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered_astra_zeneca"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered_moderna"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "total_administered_pfizer"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:3453", "colorMode": "custom", "fill": false, "fillColor": "rgba(51, 162, 229, 0.2)", "line": true, "lineColor": "rgba(252, 253, 254, 0.6)", "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": "100d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:285", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Persoane care au primit prima doz\u0103 de vaccin (+) si num\u0103rul persoanelor imunizate (-)", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000000", "min": "-3000000", "show": true}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000000", "min": "-3000000", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "  \n\ud83d\udcca Estimare proprie, actualizat s\u0103pt\u0103m\u00e2nal", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 12, "y": 29}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 136, "interval": "1h", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "current", "sortDesc": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:630", "alias": "/./", "color": "#ac58d6", "legend": false, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:637", "alias": "Fact", "color": "#c2a30a", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:642", "alias": "Forecast", "color": "rgb(236, 206, 250)", "dashes": true, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:690", "alias": "Cazuri noi / zi", "color": "#c2a30a", "lines": false, "pointradius": 3, "points": true, "yaxis": 2, "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:1048", "alias": "+60%", "color": "#ac58d6", "fillBelowTo": "-60%"}, {"$$hashKey": "object:1057", "alias": "-60%", "color": "#ac58d6"}, {"$$hashKey": "object:1070", "alias": "+95%", "color": "#B877D9", "fillBelowTo": "-95%"}, {"$$hashKey": "object:1075", "alias": "-95%", "color": "#B877D9"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_type", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["type"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "forecast", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": false, "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "22d+21h", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:3752", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "0h+6d+2h", "title": "Previziune pe termen scurt a cazurilor noi zilnice", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000", "min": "000", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "4000", "min": "000", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"cards": {"cardPadding": 0, "cardRound": null}, "color": {"cardColor": "#b4ff00", "colorScale": "sqrt", "colorScheme": "interpolateSpectral", "exponent": 0.5, "max": 8, "min": 0, "mode": "spectrum"}, "dataFormat": "tsbuckets", "datasource": null, "description": "Evolu\u021bia ratei de inciden\u021b\u0103 pe jude\u021be (totalul cazurilor noi din ultimele dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni/1000 de locuitori)  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/), Estimare proprie", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 18, "w": 6, "x": 18, "y": 29}, "heatmap": {}, "hideTimeOverride": true, "hideZeroBuckets": false, "highlightCards": true, "id": 141, "legend": {"show": true}, "links": [], "reverseYBuckets": true, "targets": [{"alias": "$tag_county", "groupBy": [{"params": ["county"], "type": "tag"}], "measurement": "counties3", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["case_14_cap"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": "60d", "timeShift": "0d+12h", "title": "Evolu\u021bia ratei de inciden\u021b\u0103 pe jude\u021be (totalul cazurilor noi din ultimele dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni/1000 de locuitori)", "tooltip": {"show": true, "showHistogram": false}, "type": "heatmap", "xAxis": {"show": true}, "xBucketNumber": null, "xBucketSize": null, "yAxis": {"decimals": 1, "format": "short", "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true, "splitFactor": null}, "yBucketBound": "middle", "yBucketNumber": null, "yBucketSize": null}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Toate datele provin de la sursele oficiale guvernamentale. Cazurile active sunt o metric\u0103 calculat\u0103. <b>Cazuri active (estimare proprie)</b> reprezint\u0103 suma cumulativ\u0103 a cazurilor noi din ultimele 14 zile. <b>Cazuri active (oficial)</b> este suma Deceselor \u0219i Vindec\u0103rilor sc\u0103zute din Totalul Cazurilor.  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 0, "y": 38}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 21, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:219", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#d45f00", "yaxis": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:220", "alias": "Decese", "color": "#bd1c2f"}, {"$$hashKey": "object:221", "alias": "Vindec\u0103ri", "color": "#65c757"}, {"$$hashKey": "object:222", "alias": "Cazuri", "color": "#c2a30a", "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:522", "alias": "Cazuri active (oficiale)", "color": "rgb(53, 160, 184)", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"governance\".\"governance1\" WHERE $timeFilter GROUP BY time(1d), \"/^$lang$/\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:285", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Evolu\u021bia cazurilor, vindec\u0103rilor \u0219i a deceselor \u00een total", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:257", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "1100000", "min": "0", "show": true}, {"$$hashKey": "object:258", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "1100000", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": true, "cacheTimeout": null, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 6, "y": 38}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 24, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": false, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:635", "alias": "Decese / zi", "color": "#bd1c2f", "stack": "A", "transform": "negative-Y", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:636", "alias": "Vindec\u0103ri / zi", "color": "#65c757", "stack": "A", "transform": "negative-Y", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:637", "alias": "Cazuri noi / zi", "color": "#c2a30a"}, {"$$hashKey": "object:638", "alias": "Vindec\u0103ri / zi", "lines": false}, {"$$hashKey": "object:1315", "alias": "death", "bars": false, "color": "#bd1c2f", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "stack": "B", "transform": "negative-Y", "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:1437", "alias": "heal", "bars": false, "color": "#65c757", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "stack": "B", "transform": "negative-Y", "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:1836", "alias": "case", "bars": false, "color": "#c2a30a", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "zindex": -2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"governance\".\"governance1\" WHERE $timeFilter GROUP BY time(1d), \"/^$lang$/\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "case/test"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "death_rate"}]}, {"alias": "$tag_type", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["type"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"governance\".\"governance1\" WHERE $timeFilter GROUP BY time(1d), \"/^$lang$/\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["14"], "type": "moving_average"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "case/test"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "death_rate"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:709", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Evolu\u021bia cazurilor, vindec\u0103rilor \u0219i a deceselor pe zi", "tooltip": {"shared": true, "sort": 0, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:681", "decimals": 0, "format": "short", "label": "", "logBase": 1, "max": "12000", "min": "-12000", "show": true}, {"$$hashKey": "object:682", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "12000", "min": "-12000", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": true, "cacheTimeout": null, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Rata testelor pozitive este num\u0103rul de cazuri noi \u00eemp\u0103r\u021bit la num\u0103rul de teste zilnice. Rata mortalit\u0103\u021bii este num\u0103rul de decese noi zilnice \u00eemp\u0103r\u021bit la num\u0103rul de cazuri noi.  \n\ud83d\udcca [\u0218tiri Oficiale - COVID-19](https://stirioficiale.ro/), [Universitatea Johns Hopkins - CSSE](https://coronavirus.jhu.edu/data/mortality)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 4, "gridPos": {"h": 9, "w": 6, "x": 12, "y": 38}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 134, "interval": "", "legend": {"alignAsTable": false, "avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "hideZero": false, "max": false, "min": false, "rightSide": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": false, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:638", "alias": "Rata de mortalitate", "color": "#ff2941", "lines": false, "transform": "negative-Y", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:1836", "alias": "case/test", "bars": false, "color": "#ac58d6", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:397", "alias": "Rata testelor pozitive", "color": "#ac58d6"}, {"$$hashKey": "object:435", "alias": "death_rate", "bars": false, "color": "#ff2941", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": true, "transform": "negative-Y", "zindex": -2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"governance2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'case/test' OR \"type\" = 'death_rate')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langtype\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case/test"}, {"condition": "OR", "key": "type", "operator": "=", "value": "death_rate"}]}, {"alias": "$tag_type", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["type"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT moving_average(mean(\"value\"), 14) FROM \"base\".\"governance2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"type\" = 'death_rate' OR \"type\" = 'case/test')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"type\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["14"], "type": "moving_average"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "death_rate"}, {"condition": "OR", "key": "type", "operator": "=", "value": "case/test"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:709", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Rata testelor pozitive \u0219i rata de mortalitate", "tooltip": {"shared": true, "sort": 0, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:681", "decimals": null, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "45", "min": "-20", "show": true}, {"$$hashKey": "object:682", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "45", "min": "-20", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 47}, "id": 173, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-newspaper-o\"></i>&nbsp;&nbsp;\u0218tiri</h2><div>Actualit\u0103\u021bi din partea echipei de proiect, apari\u021bii \u00een mass-media, \u0219tiri \u0219i anun\u021buri oficiale guvernamentale</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 48}, "id": 144, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": null, "description": "  \n\ud83d\udcca [Pagin\u0103 Oficial\u0103 Facebook COVID-19 Romanian Economic Impact Monitor](https://www.facebook.com/covid19.roeim)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 9, "x": 0, "y": 51}, "hideTimeOverride": true, "id": 145, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/ticker_RO.html", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "counties2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": "14d", "title": "Post\u0103rile noastre pe Facebook", "type": "innius-video-panel"}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 12, "w": 15, "x": 9, "y": 51}, "id": 146, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"$$hashKey": "object:1188", "alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"$$hashKey": "object:1190", "alias": "Detalii", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell_1} ${__cell_4} ${__cell}", "linkUrl": "${__cell_5:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1191", "alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1192", "alias": "Tip", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "type", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1313", "alias": "Media", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "media", "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"$$hashKey": "object:1394", "alias": "Limba", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "lang", "thresholds": [], "type": "number", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "global2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT  \"media\", \"desc\", \"lang\",\"type\", \"link\" FROM \"base\".\"news1\" WHERE $timeFilter", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Apari\u021bii \u00een mass-media", "transform": "table", "type": "table-old"}], "title": "\u0218tiri", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 48}, "id": 175, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-globe\"></i>&nbsp;&nbsp;Evenimente globale</h2><div>Cele mai importante evenimente \u0219i m\u0103suri economico-sociale la scar\u0103 global\u0103</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 49}, "id": 19, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "\u2757 \ud83d\udcc8 scal\u0103 logaritmic\u0103  \n\ud83d\udcca [Universitatea Johns Hopkins - CSSE](https://github.com/CSSEGISandData/COVID-19/tree/master/csse_covid_19_data/csse_covid_19_time_series)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 10, "w": 12, "x": 0, "y": 52}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 22, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:343", "alias": "/./", "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:344", "alias": "Global", "linewidth": 4, "pointradius": 3}, {"$$hashKey": "object:345", "alias": "Rom\u00e2nia (estimare proprie)", "color": "#c2a30a", "linewidth": 4, "pointradius": 3, "yaxis": 1}, {"$$hashKey": "object:3156", "alias": "Rom\u00e2nia (oficial)", "color": "rgb(53, 160, 184)", "linewidth": 4, "pointradius": 3, "yaxis": 1}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "global3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}, {"alias": "Rom\u00e2nia (oficial)", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "active"}]}, {"alias": "Rom\u00e2nia (estimare proprie)", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "C", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case14"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:396", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Evolu\u021bia cazurilor active \u00een lume", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:370", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": "100000000", "min": "100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:371", "decimals": 0, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": "100000000", "min": "100", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "Cele mai importante evenimente \u0219i m\u0103suri economico-sociale la scar\u0103 global\u0103  \n\ud83d\udcca [Reuters](https://www.reuters.com/), [Bloomberg](https://bloomberg.com/), [BBC](https://news.bbc.co.uk/), [WHO](https://www.who.int/), [BCE](https://www.ecb.europa.eu/), [FMI](https://www.imf.org/external/index.htm), [Johns Hopkins University](https://github.com/CSSEGISandData/COVID-19/tree/master/csse_covid_19_data)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 10, "w": 12, "x": 12, "y": 52}, "id": 31, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Eveniment", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "\u021aar\u0103", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "country", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "global2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Evenimente globale", "transform": "table", "type": "table-old"}], "title": "Evenimente globale", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 49}, "id": 171, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-gavel\"></i>&nbsp;&nbsp;M\u0103suri guvernamentale</h2><div>Rezumatul m\u0103surilor sociale \u0219i economice guvernamentale</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 63}, "id": 18, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Severitatea este un indicator relativ \u00een intervalul 0 (u\u0219or) - 100 (sever).  \n\ud83d\udcca [Universitatea din Oxford - COVID-19 Government Response Tracker](https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 11, "w": 8, "x": 0, "y": 66}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 139, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:360", "alias": "/./", "fillGradient": 1, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:362", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#ac58d6", "fillGradient": 5, "linewidth": 4, "yaxis": 1}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": true, "targets": [{"alias": "$tag_langcountry", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langcountry"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "severity", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "lang2", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "stringency"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:421", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Severitatea m\u0103surilor guvernamentale \u00een Rom\u00e2nia \u0219i \u00een alte \u021b\u0103ri", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:393", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "0", "show": true}, {"$$hashKey": "object:394", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Severitatea este un indicator relativ \u00een intervalul 0 (u\u0219or) - 100 (sever).  \n\ud83d\udcca [Universitatea din Oxford - COVID-19 Government Response Tracker](https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 11, "w": 8, "x": 8, "y": 66}, "id": 138, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/severity.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "R\u0103spunsul popula\u021biei la severitatea m\u0103surilor guvernamentale", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB", "description": "Mobilitatea \u0219i severitatea sunt indicatori relativi m\u0103sura\u021bi pe o scar\u0103 de 0-100. Valorile mobilit\u0103\u021bii sunt valori inverse.  \n\ud83d\udcca [Universitatea din Oxford - COVID-19 Government Response Tracker](https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 11, "w": 8, "x": 16, "y": 66}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 140, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 4, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:361", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:1552", "alias": "Sc\u0103derea mobilit\u0103\u021bii", "color": "#FFEE52", "linewidth": 2, "points": true, "steppedLine": false}, {"$$hashKey": "object:2599", "alias": "Severitate", "color": "#ac58d6"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": true, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "severity", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "lang2", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "country", "operator": "=", "value": "ro"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "stringency"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case"}]}, {"alias": "Sc\u0103derea mobilit\u0103\u021bii", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "C", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["mobility_mini"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}, {"params": ["*-1"], "type": "math"}]], "tags": []}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:421", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Evolu\u021bia severit\u0103\u021bii m\u0103surilor guvernamentale \u0219i sc\u0103derea mobilit\u0103\u021bii l\u00e2ng\u0103 cazurile noi zilnice", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:393", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:394", "decimals": 2, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 77}, "hiddenSeries": false, "id": 32, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:360", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:361", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:362", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:421", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "M\u0103suri economice", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:393", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:394", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 7, "w": 15, "x": 9, "y": 77}, "id": 33, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Eveniment", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Tip", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "desc3", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "Detalii", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_4:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc2", "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "social1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["desc2"], "type": "field"}], [{"params": ["desc3"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Lista m\u0103surilor economice", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 84}, "hiddenSeries": false, "id": 37, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:597", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:598", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:599", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:658", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "M\u0103suri sociale", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:630", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:631", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 7, "w": 15, "x": 9, "y": 84}, "id": 39, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Eveniment", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Detalii", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_4:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc2", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": []}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": false, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "Tip", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "desc3", "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "social2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Lista m\u0103surilor sociale", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 91}, "hiddenSeries": false, "id": 36, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:894", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:895", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:896", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:955", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "M\u0103suri financiare", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:927", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:928", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 7, "w": 15, "x": 9, "y": 91}, "id": 38, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Eveniment", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "desc", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Detalii", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "desc2", "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "Tip", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "desc3", "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "global2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social3\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["desc"], "type": "field"}], [{"params": ["country"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Lista m\u0103surilor financiare", "transform": "table", "type": "table-old"}], "title": "M\u0103suri guvernamentale", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 50}, "id": 163, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-forward\"></i>&nbsp;&nbsp;Indicatori macroeconomici</h2><div>Prezentarea indicatorilor macroeconomici cheie</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 51}, "id": 98, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Am estimat un model cu factori dinamici (DFM) pentru a oferi, \u00een timp real, prognoze de cre\u0219tere economic\u0103 pe termen scurt. DFM-urile sunt utilizate pentru a exploata informa\u021bii utile dintr-o gam\u0103 larg\u0103 de indicatori cu frecven\u021b\u0103 ridicat\u0103. Modelul nostru include serii lunare de date care acoper\u0103 diferite sectoare economice (servicii de pia\u021b\u0103, industrie, construc\u021bii), precum \u0219i indicatori ai sentimentului economic, pre\u021bului \u0219i pie\u021bei for\u021bei de munc\u0103. Pe m\u0103sur\u0103 ce mai multe informa\u021bii devin disponibile, este de a\u0219teptat ca estim\u0103rile de cre\u0219tere a PIB-ului furnizate de DFM vor fi mai precise. Valorile prezentate reprezint\u0103 media mobil\u0103 de trei luni a ratei de cre\u0219tere anual\u0103.  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro), [Reuters](https://www.reuters.com/), calcule proprii", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 7, "w": 12, "x": 0, "y": 54}, "id": 99, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/heatmap_macro3.html#RO&light&0", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Cre\u0219terea anual\u0103 a PIB vs. estim\u0103rile de pia\u021b\u0103 \u0219i de model (DFM)", "type": "innius-video-panel"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Harta \"termic\u0103\" adun\u0103 \u0219i prezint\u0103 evolu\u021bia mai multor indicatori macroeconomici cheie \u00een ultima perioad\u0103  \n\ud83d\udfe5 mai r\u0103u \u25c4 medie 2015-2019 \u25ba mai bun \ud83d\udfe6", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 21, "w": 12, "x": 12, "y": 54}, "id": 104, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/heatmap_macro3.html#RO&light&all", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Harta \"termic\u0103\" a economiei", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB-long", "description": "Am estimat un model cu factori dinamici (DFM) pentru a oferi, \u00een timp real, prognoze de cre\u0219tere economic\u0103 pe termen scurt. DFM-urile sunt utilizate pentru a exploata informa\u021bii utile dintr-o gam\u0103 larg\u0103 de indicatori cu frecven\u021b\u0103 ridicat\u0103. Modelul nostru include serii lunare de date care acoper\u0103 diferite sectoare economice (servicii de pia\u021b\u0103, industrie, construc\u021bii), precum \u0219i indicatori ai sentimentului economic, pre\u021bului \u0219i pie\u021bei for\u021bei de munc\u0103. Pe m\u0103sur\u0103 ce mai multe informa\u021bii devin disponibile, este de a\u0219teptat ca estim\u0103rile de cre\u0219tere a PIB-ului furnizate de DFM vor fi mai precise. Valorile prezentate reprezint\u0103 media mobil\u0103 de trei luni a ratei de cre\u0219tere anual\u0103.  \n\ud83d\udcca [INS](https://insse.ro/cms/ro), [Reuters](https://www.reuters.com/), calcule proprii", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 0, "gridPos": {"h": 14, "w": 12, "x": 0, "y": 61}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 100, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": false, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:639", "alias": "Cre\u0219tere PIB", "color": "rgb(30, 55, 102)", "points": true, "yaxis": 2, "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:644", "alias": "Consensul pie\u021bei", "color": "#FFB357", "points": true, "yaxis": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:249", "alias": "Estimare model DFM", "color": "#3b88ff", "dashLength": 5, "dashes": true, "lines": true, "linewidth": 1, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:285", "alias": "ROHUconf+", "color": "#215bb4", "fillBelowTo": "ROHUconf-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false}, {"$$hashKey": "object:290", "alias": "ROHUconf-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false, "zindex": -3}, {"$$hashKey": "object:309", "alias": "ROHUcoonfidence95+", "color": "#3b88ff", "fillBelowTo": "ROHUconf95-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false}, {"$$hashKey": "object:314", "alias": "ROHUconf95-", "hideTooltip": true, "legend": false, "lines": false, "zindex": -2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "macro", "orderByTime": "ASC", "policy": "long", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "!=", "value": "Range68"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "5000d", "timeRegions": [], "timeShift": "0d+60d", "title": "Cre\u0219terea anual\u0103 a PIB vs. estim\u0103rile de pia\u021b\u0103 \u0219i ale modelului (DFM) cu intervale de incertitudine", "tooltip": {"shared": false, "sort": 0, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:450", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "12", "min": "-12", "show": true}, {"$$hashKey": "object:451", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "12", "min": "-12", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}], "title": "Indicatori macroeconomici", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 51}, "id": 169, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-line-chart\"></i>&nbsp;&nbsp;Reac\u021bii ale pie\u021belor financiare</h2><div>Valorile celor mai importan\u021bi indici bursieri de pe pie\u021bele dezvoltate \u0219i regionale, rentabilit\u0103\u021bi \u0219i volatilitate. Valorile corespunz\u0103toare din perioada critic\u0103 a crizei din 2008, pentru compara\u021bie (\u00eencep\u00e2nd de la \ud83d\udcc6 2008-09-16, respectiv 2020-02-26 \ud83d\udcc6).</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 52}, "id": 17, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 0, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 55, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": false, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1442", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:1443", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:1444", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:1503", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Cazuri COVID19 active", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1475", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:1476", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Pre\u021bul de \u00eenchidere al indicelui bursier BET (Bucure\u0219ti)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 4, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 41, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeat": null, "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1242", "alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "BET"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "BET \u00eenchidere", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1249", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:1250", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Pre\u021bul de \u00eenchidere al indicelui bursier FTSE 100 (Londra)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 8, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 43, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "FTSE 100"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "FTSE100 \u00eenchidere", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Pre\u021bul de \u00eenchidere al indicelui bursier SP500 (New York)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 12, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 44, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "S&P 500"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "SP500 \u00eenchidere", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Pre\u021bul de \u00eenchidere al indicelui bursier transeuropean Stoxx 600  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 16, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 46, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "DAX"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Stoxx600 \u00eenchidere", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Pre\u021bul de \u00eenchidere al indicelui bursier DAX (Frankfurt)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 20, "y": 55}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 45, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "DAX"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "DAX \u00eenchidere", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 0, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 54, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:2808", "alias": "Global", "linewidth": 4, "pointradius": 3}, {"$$hashKey": "object:2809", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#c2a30a", "linewidth": 4, "pointradius": 3, "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "global3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "ww"}]}, {"alias": "Rom\u00e2nia", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "case14"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:2856", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:2830", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:2831", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Volatilitatea (abaterea medie p\u0103tratic\u0103) zilnic\u0103 a indicelui bursier BET (Bucure\u0219ti)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 4, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 48, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "BET volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "BET volatilitate", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Volatilitatea (abaterea medie p\u0103tratic\u0103) zilnic\u0103 a indicelui bursier FTSE 100 (Londra)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 8, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 49, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "FTSE 100 volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "FTSE100 volatilitate", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Volatilitatea (abaterea medie p\u0103tratic\u0103) zilnic\u0103 a indicelui bursier SP500 (New York)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 12, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 50, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "SP500 volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "SP500 volatilitate", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Volatilitatea (abaterea medie p\u0103tratic\u0103) zilnic\u0103 a indicelui bursier transeuropean Stoxx 600  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 16, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 51, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Stoxx 600 volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Stoxx600 volatilitate", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Volatilitatea (abaterea medie p\u0103tratic\u0103) zilnic\u0103 a indicelui bursier DAX (Frankfurt)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 5, "w": 4, "x": 20, "y": 60}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 53, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "repeatDirection": "h", "seriesOverrides": [{"alias": "2020", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_year", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["year"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Bid/ask 10 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 5 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 3 ev (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap (%)' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap (%)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "DAX volatilitas"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "DAX volatilitate", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"decimals": 0, "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}, {"decimals": 0, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "10", "min": "0", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": 0}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Evolu\u021bia cursului de schimb valutar al leului rom\u00e2nesc fa\u021b\u0103 de euro \u0219i de dolarul american, \u00eencep\u00e2nd de la data primei infec\u021bii cu noul coronavirus.  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 0, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 42, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:614", "alias": "USD - RON (curs valutar)", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks2\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'EUR - RON (valuta\u00e1rfolyam)' OR \"stock\" = 'USD - RON (valuta\u00e1rfolyam)')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "EUR - RON (valuta\u00e1rfolyam)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "USD - RON (valuta\u00e1rfolyam)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "EUR - PLN (valuta\u00e1rfolyam)"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "EUR - HUF (valuta\u00e1rfolyam)"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": true, "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "cases"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:655", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Cursuri de schimb RON", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:629", "decimals": 2, "format": "short", "label": "", "logBase": 1, "max": "5", "min": "3.9", "show": true}, {"$$hashKey": "object:630", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "5", "min": "3.9", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Diferen\u021ba dintre randamentele de cump\u0103rare \u0219i v\u00e2nzare ale bonurilor de trezorerie rom\u00e2ne de 6 luni \u0219i un an, respectiv a obliga\u021biunilor de stat rom\u00e2ne de 3 ani, 5 ani \u0219i 10 ani    \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 6, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 56, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:578", "alias": "Bid/ask 5 ani (%)", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/  AND \"year\" = '2020' AND (\"stock\" = 'Bid/ask 5 ev' OR \"stock\" = 'Bid/ask 12 honap ' OR \"stock\" = 'Bid/ask 6 honap')) AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 10 ev (%)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 5 ev (%)"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 3 ev (%)"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 12 honap (%)"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Bid/ask 6 honap (%)"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:621", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Spreadurile instrumentelor de trezorerie rom\u00e2ne", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:593", "decimals": 2, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": ".5", "min": "0.1", "show": true}, {"$$hashKey": "object:594", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": ".5", "min": "0.1", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Pre\u021bul la termen al petrolului Brent (Marea Nordic\u0103) \u0219i al petrolului WTI (West Texas Intermediate)  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 12, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 96, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:630", "alias": "WTI", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND (\"stock\" = 'Brent' OR \"stock\" = 'WTI') AND \"year\" = '2020') AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": true, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "Brent"}, {"condition": "OR", "key": "stock", "operator": "=", "value": "WTI"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2020"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:621", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Pre\u021bul petrolului", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:593", "decimals": 0, "format": "currencyUSD", "label": null, "logBase": 1, "max": "80", "min": "-40", "show": true}, {"$$hashKey": "object:594", "decimals": 0, "format": "currencyUSD", "label": null, "logBase": 1, "max": "80", "min": "-40", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Rata dob\u00e2nzii de pe pia\u021ba interbancar\u0103 din Rom\u00e2nia la 3 luni  \n\ud83d\udcca [Thomson Reuters Eikon](https://eikon.thomsonreuters.com/index.html)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 8, "w": 6, "x": 18, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 95, "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:578", "alias": "ROBOR", "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langstock", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langstock"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "stocks1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT mean(\"value\") FROM \"base\".\"stocks1\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/ AND \"stock\" = 'ROBOR3M') AND $timeFilter GROUP BY time(1d), \"langstock\" fill(null)", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "stock", "operator": "=", "value": "ROBOR3M"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2020"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "governance2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "cases"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "401d", "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:621", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Rata dob\u00e2nzii de pe pia\u021ba interbancar\u0103 din Rom\u00e2nia", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:593", "decimals": 1, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "3.5", "min": "1.5", "show": true}, {"$$hashKey": "object:594", "decimals": 1, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "3.5", "min": "1.5", "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}], "title": "Reac\u021bii ale pie\u021belor financiare", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 52}, "id": 167, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-car\"></i>&nbsp;&nbsp;M\u0103suri ale companiilor</h2><div>Reac\u021biile companiilor din top 50 din Rom\u00e2nia la pandemia de coronavirus</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 53}, "id": 16, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"chartId": "chart_59", "colors": ["#1F60C4", "#C0D8FF", "#FFF899", "#b39000"], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gridPos": {"h": 9, "w": 12, "x": 0, "y": 56}, "id": 59, "legend": {"avg": true, "current": true, "max": true, "min": true, "show": false, "total": true}, "links": [], "mappingType": 1, "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "seriesOverrides": [], "targets": [{"alias": "$tag_name", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["name"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "firms1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["revenue"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "1000000000,2000000000,5000000000,20000000000", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Cele mai mari 50 de firme dup\u0103 cifra de afaceri (2018, RON)", "treeMap": {"colorByFunction": "current", "debug": false, "depth": 0, "enableGrouping": false, "enableTimeBlocks": false, "groups": [], "ids": [], "mode": "squarify", "nodeSizeProperty": "value", "showLegend": false, "sizeByFunction": "current"}, "type": "savantly-heatmap-panel", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}]}, {"chartId": "chart_60", "colors": ["#1F60C4", "#C0D8FF", "#FFF899", "#b39000"], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "format": "none", "gridPos": {"h": 9, "w": 12, "x": 12, "y": 56}, "id": 60, "legend": {"avg": true, "current": true, "max": true, "min": true, "show": false, "total": true}, "links": [], "mappingType": 1, "maxDataPoints": 100, "nullPointMode": "connected", "seriesOverrides": [], "targets": [{"alias": "$tag_name", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["name"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "firms1", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["employees"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": []}], "thresholds": "100,1000,8000,15000", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Cele mai mari 50 de firme dup\u0103 num\u0103r de angaja\u021bi (2018)", "treeMap": {"colorByFunction": "current", "debug": false, "depth": 0, "enableGrouping": false, "enableTimeBlocks": false, "groups": [], "ids": [], "mode": "squarify", "nodeSizeProperty": "value", "showLegend": false, "sizeByFunction": "current"}, "type": "savantly-heatmap-panel", "valueMaps": [{"op": "=", "text": "N/A", "value": "null"}]}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "id": 61, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1757", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:1758", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:1759", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:1818", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "M\u0103suri ale firmelor", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:1790", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:1791", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 14, "w": 15, "x": 9, "y": 65}, "id": 62, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 0, "desc": true}, "styles": [{"alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "date"}, {"alias": "Eveniment", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "event", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Firm\u0103", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "name", "sanitize": false, "thresholds": [""], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": "Tip", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_4:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "type", "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [], "measurement": "firms2", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social3\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["name"], "type": "field"}], [{"params": ["event"], "type": "field"}], [{"params": ["type"], "type": "field"}], [{"params": ["link"], "type": "field"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Lista m\u0103surilor firmelor", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 2, "gridPos": {"h": 7, "w": 9, "x": 0, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "id": 63, "interval": "", "legend": {"avg": false, "current": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1999", "alias": "/./"}, {"$$hashKey": "object:2000", "alias": "Cazuri noi / zi", "bars": true, "color": "#d45f00", "lines": false, "points": false, "yaxis": 2}, {"$$hashKey": "object:2001", "alias": "Cazuri active (estimare proprie)", "color": "#c2a30a"}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"panelId": 135, "refId": "A"}], "thresholds": [], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:2060", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": null, "title": "Activitatea pe Facebook a firmelor", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:2032", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:2033", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": null, "min": null, "show": true}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"columns": [], "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fontSize": "100%", "gridPos": {"h": 14, "w": 16, "x": 0, "y": 79}, "id": 64, "links": [], "pageSize": null, "showHeader": true, "sort": {"col": 3, "desc": true}, "styles": [{"alias": "Data", "align": "", "dateFormat": "YYYY-MM-DD", "link": false, "linkUrl": "", "pattern": "Time", "type": "hidden"}, {"alias": "Firm\u0103", "align": "", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "pattern": "name", "preserveFormat": false, "sanitize": false, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short"}, {"alias": "Cifr\u0103 de afaceri", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": false, "linkTargetBlank": true, "linkTooltip": "${__cell}", "linkUrl": "${__cell_3:raw}", "mappingType": 1, "pattern": "revenue", "preserveFormat": false, "sanitize": true, "thresholds": [""], "type": "number", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class=\"fa fa-circle\"></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "mappingType": 1, "pattern": "link", "thresholds": [], "type": "hidden", "unit": "short"}, {"alias": " \u26d4", "align": "left", "colorMode": "value", "colors": ["#00cc00", "green", "#c2a30a", "#d45f00", "#bd1c2f"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 0, "link": true, "linkTargetBlank": false, "linkTooltip": "Severitate", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "sulyos", "preserveFormat": false, "sanitize": true, "thresholds": ["1", "2", "3", "4"], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "<i class='fa fa-battery-4'></i>", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-3'></i>", "value": "1"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-2'></i>", "value": "2"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-1'></i>", "value": "3"}, {"text": "<i class='fa fa-battery-0'></i>", "value": "4"}]}, {"alias": "\ud83d\udd34", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["#215bb4", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 0, "link": true, "linkTargetBlank": false, "linkTooltip": "Oprire total\u0103", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "teljes_leallas", "sanitize": true, "thresholds": ["2"], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}, {"text": "", "value": "0"}]}, {"alias": "\u2b55", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTargetBlank": false, "linkTooltip": "Oprire par\u021bial\u0103", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "reszleges_leallas", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83d\ude10", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Sc\u0103derea num\u0103rului angaja\u021bilor (inclusiv prin \u0219omaj tehnic)", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "szemelyzet_csok", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83c\udfe0", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Munc\u0103 de la domiciliu, program flexibil", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "home_office", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": " \ud83d\udca7", "align": "left", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "M\u0103suri de igien\u0103 \u0219i distan\u021bare", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "higenia", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83c\udf21", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "M\u0103surarea temperaturii", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "testho", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83d\udcb2", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Sprijinirea angaja\u021bilor (linie telefonic\u0103 etc.)", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "tamogatas", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\u2708", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Anularea sau limitarea deplas\u0103rilor profesionale", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "uzleti_utak", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\ud83c\udf88", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Dona\u021bie", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "adomany", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\u2139", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Informare", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "informalas", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}, {"alias": "\u2716", "align": "auto", "colorMode": null, "colors": ["rgba(245, 54, 54, 0.9)", "rgba(237, 129, 40, 0.89)", "rgba(50, 172, 45, 0.97)"], "dateFormat": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss", "decimals": 2, "link": true, "linkTooltip": "Altele", "linkUrl": "#null", "mappingType": 1, "pattern": "egyebi", "sanitize": true, "thresholds": [], "type": "string", "unit": "short", "valueMaps": [{"text": "", "value": "0"}, {"text": "<i class='fa fa-circle'></i>", "value": "1"}]}], "targets": [{"alias": "", "groupBy": [{"params": ["name"], "type": "tag"}], "measurement": "firms3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "query": "SELECT \"desc\", \"desc2\", \"desc3\", \"link\" FROM \"base\".\"social3\" WHERE (\"lang\" =~ /^$lang$/) AND $timeFilter", "rawQuery": false, "refId": "A", "resultFormat": "table", "select": [[{"params": ["revenue"], "type": "field"}], [{"params": ["sulyos"], "type": "field"}], [{"params": ["teljes_leallas"], "type": "field"}], [{"params": ["reszleges_leallas"], "type": "field"}], [{"params": ["szemelyzet_csok"], "type": "field"}], [{"params": ["home_office"], "type": "field"}], [{"params": ["higenia"], "type": "field"}], [{"params": ["testho"], "type": "field"}], [{"params": ["tamogatas"], "type": "field"}], [{"params": ["uzleti_utak"], "type": "field"}], [{"params": ["adomany"], "type": "field"}], [{"params": ["informalas"], "type": "field"}], [{"params": ["egyebi"], "type": "field"}]], "tags": []}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Reac\u021bii ale firmelor", "transform": "table", "type": "table-old"}, {"content": "<table class=\"legend\"><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td> \u26d4</td><td>Severitate</td></tr><tr><td>\ud83d\udd34</td><td>Oprire total\u0103</td></tr><tr><td>\u2b55</td><td>Oprire par\u021bial\u0103</td></tr><tr><td>\ud83d\ude10</td><td>Sc\u0103derea num\u0103rului angaja\u021bilor (inclusiv prin \u0219omaj tehnic)</td></tr><tr><td>\ud83c\udfe0</td><td>Munc\u0103 de la domiciliu, program flexibil</td></tr><tr><td> \ud83d\udca7</td><td>M\u0103suri de igien\u0103 \u0219i distan\u021bare</td></tr><tr><td>\ud83c\udf21</td><td>M\u0103surarea temperaturii</td></tr><tr><td>\ud83d\udcb2</td><td>Sprijinirea angaja\u021bilor (linie telefonic\u0103 etc.)</td></tr><tr><td>\u2708</td><td>Anularea sau limitarea deplas\u0103rilor profesionale</td></tr><tr><td>\ud83c\udf88</td><td>Dona\u021bie</td></tr><tr><td>\u2139</td><td>Informare</td></tr><tr><td>\u2716</td><td>Altele</td></tr>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 8, "x": 16, "y": 79}, "id": 86, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}], "title": "M\u0103suri ale companiilor", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 53}, "id": 165, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-industry\"></i>&nbsp;&nbsp;Efecte sectoriale</h2><div>Previziuni privind impactul pandemiei coronavirus asupra principalelor sectoare din Rom\u00e2nia</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 54}, "id": 15, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Previziune bazat\u0103 pe agregarea estim\u0103rilor privind evolu\u021bia PIB din subsectoarele componente  \n\ud83d\udcca Calcule proprii", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 12, "x": 0, "y": 57}, "id": 89, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/matrix.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Sectoarele cele mai afectate dup\u0103 dimensiune \u0219i evolu\u021bie PIB", "type": "innius-video-panel"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Prognoz\u0103 trimestrial\u0103. Scenariu de baz\u0103.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 12, "x": 12, "y": 57}, "id": 88, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/industry_counties.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Previziune PIB trimestrial (Q1 2021 vs. Q4 2020)", "type": "innius-video-panel"}], "title": "Efecte sectoriale", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 54}, "id": 157, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-train\"></i>&nbsp;&nbsp;Indici de mobilitate</h2><div>Efectele pandemiei asupra mobilit\u0103\u021bii \u00een mai multe dimensiuni (loc de munc\u0103, acas\u0103, transport comun, cump\u0103r\u0103turi, timp liber) pe jude\u021be. Din cauza schmib\u0103rii metodologiei anun\u021bat de Google, datele nu sunt complete \u00eentre \ud83d\udcc5 17.08.2020 \u0219i \ud83d\udcc5 11.09.2020.</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 55}, "id": 108, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Indice compozit de mobilitate, calculat pe baza datelor de la Google. Indicele arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie. Data poate fi schimbat\u0103 utiliz\u00e2nd axa de dedesubt (medii s\u0103pt\u0103m\u00e2nale calculate p\u00e2n\u0103 la datele afi\u0219ate). Valori reziden\u021biale inversate.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 14, "w": 8, "x": 0, "y": 58}, "id": 109, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/mobility_counties4.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Evolu\u021bia mobilit\u0103\u021bii la nivel na\u021bional", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice compozit de mobilitate, calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie. Valori reziden\u021biale inversate.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 16, "x": 8, "y": 58}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 111, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": true, "min": true, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": false, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1260", "alias": "/./", "color": "rgba(242, 204, 12, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:804", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#FFF899", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility4", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Evolu\u021bia mobilit\u0103\u021bii pe jude\u021be", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "decimals": null, "description": "Componentele indicelui de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie 2020 \u0219i evolu\u021bia trecerilor de frontier\u0103 fa\u021b\u0103 de aceea\u0219i zi a anului 2019.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro), [Poli\u021bia de Frontier\u0103](https://www.politiadefrontiera.ro/ro/main/n-date-deschise-17/?fy=2019&page_no=1&fm=4)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 5, "gridPos": {"h": 7, "w": 16, "x": 8, "y": 65}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 110, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": true, "min": true, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:803", "alias": "Magazine a#00cc00ntare \u0219i farmacii", "color": "#5794F2"}, {"$$hashKey": "object:808", "alias": "Parcuri", "color": "#e4c605"}, {"$$hashKey": "object:813", "alias": "V\u00e2nzare cu am\u0103nuntul \u0219i recreere", "color": "#eb1129"}, {"$$hashKey": "object:849", "alias": "Cl\u0103diri reziden\u021biale", "color": "#65c757"}, {"$$hashKey": "object:857", "alias": "Sta\u021bii de transport public", "color": "#FF9830"}, {"$$hashKey": "object:865", "alias": "Locuri de munc\u0103", "color": "#B877D9"}, {"$$hashKey": "object:1673", "alias": "Schimbare in treceri de frontier\u0103", "color": "#3b88ff", "dashes": true, "linewidth": 1, "spaceLength": 3, "yaxis": 2}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langindicator", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langindicator"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": false, "measurement": "mobility2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}, {"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "hide": false, "measurement": "mobility3", "orderByTime": "ASC", "policy": "base", "refId": "B", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "type", "operator": "=", "value": "border_change"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": true, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "23:59", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "23:59", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Evolu\u021bia mobilit\u0103\u021bii pe domenii", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "percent", "label": "", "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie, \u00een domeniul respectiv, normalizat pentru fiecare zi de s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 0, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 107, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(115, 191, 105, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#C8F2C2", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "residential_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Cl\u0103diri reziden\u021biale", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie, \u00een domeniul respectiv.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 8, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 112, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(184, 119, 217, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#DEB6F2", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "workplaces_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Locuri de munc\u0103", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie, \u00een domeniul respectiv.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 16, "y": 72}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 115, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(255, 152, 48, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#FFCB7D", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "transit_stations_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Sta\u021bii de transport public", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie, \u00een domeniul respectiv.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 0, "y": 79}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 117, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(87, 148, 242, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#C0D8FF", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "grocery_and_pharmacy_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Magazine a#00cc00ntare \u0219i farmacii", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie, \u00een domeniul respectiv.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 8, "y": 79}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 114, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(242, 73, 92, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#FFA6B0", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "retail_and_recreation_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "V\u00e2nzare cu am\u0103nuntul \u0219i recreere", "tooltip": {"shared": true, "sort": 1, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Indice de mobilitate calculat pe baza datelor de la Google. Arat\u0103 mobilitatea relativ\u0103 a popula\u021biei comparativ cu media perioadei \ud83d\udcc5 15 februarie - 1 martie, \u00een domeniul respectiv.  \n\ud83d\udcca Calcule proprii bazate pe date de la [Google](https://www.google.com/covid19/mobility/?hl=ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 7, "w": 8, "x": 16, "y": 79}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 116, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": false, "max": false, "min": false, "rightSide": true, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "null", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:781", "alias": "/./", "color": "rgba(250, 222, 42, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:833", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#FFF899", "linewidth": 2, "yaxis": 2, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "mobility", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "indicator", "operator": "=", "value": "parks_percent_change_from_baseline"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": null, "timeRegions": [{"$$hashKey": "object:805", "colorMode": "gray", "fill": false, "fillColor": "rgba(234, 112, 112, 0.12)", "from": "12:00", "fromDayOfWeek": 5, "line": false, "lineColor": "rgba(237, 46, 24, 0.60)", "op": "time", "to": "12:00", "toDayOfWeek": 7}], "timeShift": "14d", "title": "Parcuri", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "100", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": true, "alignLevel": null}}], "title": "Indici de mobilitate", "type": "row"}, {"collapsed": true, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 55}, "id": 161, "panels": [{"content": "<p><h2><i class=\"fa fa-home\"></i>&nbsp;&nbsp;Pia\u021ba imobiliar\u0103</h2><div>Pre\u021bul mediu \u0219i num\u0103rul tranzac\u021biilor imobiliare pentru ora\u0219e mari \u0219i la nivel na\u021bional \u0219i jude\u021bean. Valorile corespunz\u0103toare din perioada critic\u0103 a crizei din 2008, pentru compara\u021bie (\u00eencep\u00e2nd de la \ud83d\udcc6 decembrie 2019, respectiv \ud83d\udcc6 iunie 2008).</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 24, "x": 0, "y": 56}, "id": 124, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Pre\u021bul mediu \u00een euro pe metru p\u0103trat, defalcat pe jude\u021be  \n\ud83d\udcca [Imobiliare.ro](www.imobiliare.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 0, "y": 59}, "id": 125, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/imobiliare_cities_map.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Pre\u021buri medii ale apartamentelor (\u20ac/m\u00b2) \u00een ora\u0219ele mari din \u021bar\u0103", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB-long", "description": "Pre\u021bul mediu \u00een euro pe metru p\u0103trat, defalcat pe jude\u021be, din ianuarie 2020  \n\ud83d\udcca [Imobiliare.ro](www.imobiliare.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 8, "y": 59}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 132, "legend": {"avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:529", "alias": "Na\u021bional", "color": "#eb1129", "dashes": true}, {"$$hashKey": "object:753", "alias": "Bra\u0219ov", "color": "#52a647", "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:758", "alias": "Bucure\u0219ti", "color": "#FF9830", "zindex": -1}, {"$$hashKey": "object:763", "alias": "Cluj-Napoca", "color": "#e4c605", "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:768", "alias": "Constan\u021ba", "color": "#5794F2", "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:773", "alias": "Timi\u0219oara", "color": "#B877D9", "zindex": 1}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_city", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["city"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare3", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["price"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2020"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Pre\u021buri medii ale apartamentelor (\u20ac/m\u00b2) \u00een 2020", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:375", "format": "currencyEUR", "label": "", "logBase": 1, "max": "2500", "min": "900", "show": true}, {"$$hashKey": "object:376", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "2500", "min": "500", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": "InfluxDB-long", "description": "Pre\u021bul mediu \u00een euro pe metru p\u0103trat, defalcat pe jude\u021be, din septembrie 2008 pentru compara\u021bie  \n\ud83d\udcca [Imobiliare.ro](www.imobiliare.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 1, "fillGradient": 3, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 16, "y": 59}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 133, "legend": {"avg": false, "current": false, "hideEmpty": false, "max": false, "min": false, "show": true, "total": false, "values": false}, "lines": true, "linewidth": 2, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": true, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:529", "alias": "Na\u021bional", "color": "#eb1129", "dashes": true, "zindex": -2}, {"$$hashKey": "object:753", "alias": "Bra\u0219ov", "color": "#52a647", "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:758", "alias": "Bucure\u0219ti", "color": "#FF9830", "zindex": -3}, {"$$hashKey": "object:763", "alias": "Cluj-Napoca", "color": "#e4c605"}, {"$$hashKey": "object:768", "alias": "Constan\u021ba", "color": "#5794F2", "zindex": -1}, {"$$hashKey": "object:773", "alias": "Timi\u0219oara", "color": "#B877D9", "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_city", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["city"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare3", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["price"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}, {"condition": "AND", "key": "year", "operator": "=", "value": "2008"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": "4202d", "title": "Pre\u021buri medii ale apartamentelor \u00een (\u20ac/m\u00b2) 2008", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:375", "format": "currencyEUR", "label": "", "logBase": 1, "max": "2500", "min": "900", "show": true}, {"$$hashKey": "object:376", "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "2500", "min": "500", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "Evolu\u021bia num\u0103rului de tranzac\u021bii imobiliare (de v\u00e2nzare-cump\u0103rare) la nivel na\u021bional \u0219i jude\u021bean comparat cu media perioadei \ud83d\udcc5 decembrie 2019 - februarie 2020  \n\ud83d\udcca [Agen\u021bia Na\u021bional\u0103 de Cadastru \u0219i Publicitate Imobiliar\u0103](www.ancpi.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 0, "y": 71}, "id": 128, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/imobiliare_map2.html#RO&light", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "Evolu\u021bia lunar\u0103 a num\u0103rului de tranzac\u021bii imobiliare la nivel na\u021bional", "type": "innius-video-panel"}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Evolu\u021bia num\u0103rului de tranzac\u021bii imobiliare (de v\u00e2nzare-cump\u0103rare) la nivel na\u021bional \u0219i jude\u021bean comparat cu media perioadei \ud83d\udcc5 decembrie 2019 - februarie 2020  \n\ud83d\udcca [Agen\u021bia Na\u021bional\u0103 de Cadastru \u0219i Publicitate Imobiliar\u0103](www.ancpi.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 8, "y": 71}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 127, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": false, "current": true, "max": true, "min": true, "rightSide": false, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "current", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1260", "alias": "/./", "color": "rgba(209, 185, 193, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:942", "alias": "Bra\u0219ov", "color": "#52a647", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:960", "alias": "Bucure\u0219ti", "color": "#FF9830", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:978", "alias": "Cluj", "color": "#e4c605", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:1125", "alias": "Constan\u021ba", "color": "#5794F2", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:1159", "alias": "Timi\u0219", "color": "#B877D9", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:672", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#eb1129", "dashes": true, "linewidth": 3, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare2", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [{"$$hashKey": "object:2900", "colorMode": "ok", "fill": true, "line": false, "op": "gt", "value": 0, "yaxis": "left"}, {"$$hashKey": "object:2906", "colorMode": "critical", "fill": true, "line": false, "op": "lt", "value": 0, "yaxis": "left"}], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Evolu\u021bia num\u0103rului de tranzac\u021bii imobiliare pe jude\u021be", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "150", "min": "-100", "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "percent", "label": null, "logBase": 1, "max": "150", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}, {"aliasColors": {}, "bars": false, "dashLength": 10, "dashes": false, "datasource": null, "description": "Num\u0103rul tranzac\u021biilor imobiliare la nivel na\u021bional \u0219i jude\u021bean\u2757 \ud83d\udcc8 scar\u0103 logaritmic\u0103  \n\ud83d\udcca [Agen\u021bia Na\u021bional\u0103 de Cadastru \u0219i Publicitate Imobiliar\u0103](www.ancpi.ro)", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "fill": 0, "fillGradient": 1, "gridPos": {"h": 12, "w": 8, "x": 16, "y": 71}, "hiddenSeries": false, "hideTimeOverride": true, "id": 126, "legend": {"alignAsTable": true, "avg": true, "current": true, "max": true, "min": true, "rightSide": false, "show": true, "sideWidth": null, "sort": "avg", "sortDesc": true, "total": false, "values": true}, "lines": true, "linewidth": 1, "links": [], "nullPointMode": "connected", "options": {"dataLinks": []}, "percentage": false, "pointradius": 2, "points": false, "renderer": "flot", "seriesOverrides": [{"$$hashKey": "object:1260", "alias": "/./", "color": "rgba(209, 185, 193, 0.4)"}, {"$$hashKey": "object:1353", "alias": "Bra\u0219ov", "color": "#52a647", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:1371", "alias": "Bucure\u0219ti", "color": "#FF9830", "linewidth": 2, "zindex": 2}, {"$$hashKey": "object:1389", "alias": "Cluj", "color": "#e4c605", "linewidth": 2, "zindex": 3}, {"$$hashKey": "object:1407", "alias": "Constan\u021ba", "color": "#5794F2", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:1425", "alias": "Timi\u0219", "color": "#B877D9", "linewidth": 2, "zindex": 1}, {"$$hashKey": "object:840", "alias": "Rom\u00e2nia", "color": "#eb1129", "dashes": true, "linewidth": 3, "zindex": 3}], "spaceLength": 10, "stack": false, "steppedLine": false, "targets": [{"alias": "$tag_langtype", "groupBy": [{"params": ["1d"], "type": "time"}, {"params": ["langtype"], "type": "tag"}, {"params": ["null"], "type": "fill"}], "measurement": "imobiliare1", "orderByTime": "ASC", "policy": "default", "refId": "A", "resultFormat": "time_series", "select": [[{"params": ["value"], "type": "field"}, {"params": [], "type": "mean"}]], "tags": [{"key": "lang", "operator": "=~", "value": "/^$lang$/"}]}], "thresholds": [], "timeFrom": "433d", "timeRegions": [], "timeShift": null, "title": "Num\u0103rul de tranzac\u021bii imobiliare pe jude\u021be", "tooltip": {"shared": true, "sort": 2, "value_type": "individual"}, "type": "graph", "xaxis": {"buckets": null, "mode": "time", "name": null, "show": true, "values": []}, "yaxes": [{"$$hashKey": "object:732", "format": "short", "label": null, "logBase": 10, "max": null, "min": null, "show": true}, {"$$hashKey": "object:733", "decimals": null, "format": "short", "label": null, "logBase": 1, "max": "50", "min": "-100", "show": false}], "yaxis": {"align": false, "alignLevel": null}}], "title": "Pia\u021ba imobiliar\u0103", "type": "row"}, {"collapsed": false, "datasource": null, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 56}, "id": 159, "panels": [], "title": "", "type": "row"}, {"content": "<div style=\"width:100%;border-bottom:1px solid #52545C;padding-top:40px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 24, "x": 0, "y": 57}, "id": 92, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-ellipsis-h\"></i>&nbsp;&nbsp;Alte pagini utile</h4><div><ul class=\"other\">\n    <li><a href=\"https://www.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/bda7594740fd40299423467b48e9ecf6\" target=\"_blank\">Johns Hopkins - <em>CSSE</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.worldometers.info/coronavirus/\" target=\"_blank\">Worldometers - <em>Coronavirus</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://datelazi.ro/\" target=\"_blank\">Date la Zi - <em>COVID-19</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://stirioficiale.ro/\" target=\"_blank\">\u0218tiri Oficiale - <em>COVID-19</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://instnsp.maps.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/5eced796595b4ee585bcdba03e30c127\">INSP - <em>Harta Coronavirus</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://coronavirus-esriro.hub.arcgis.com/\" target=\"_blank\">ESRI Romania - <em>COVID19 Hub</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://coronavirus.casajurnalistului.ro/\" target=\"_blank\">Casa Jurnalistului - <em>Monitorizare Coronavirus</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.hartacoronavirus.ro/\" target=\"_blank\">HartaCoronavirus.ro</a></li>\n    <li><a href=\"https://covid.solidaritatea-sanitara.ro/\" target=\"_blank\">Solidaritate Sanitara - <em>Salaria\u021bi din s\u0103n\u0103tate infecta\u021bi</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.graphs.ro/resources.php\" target=\"_blank\">Graphs.ro - <em>JSON Data</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://atlo.team/koronamonitor/\" target=\"_blank\">ATLO - <em>Koronamonitor</em></a></li>\n    <li><a href=\"http://statisztikak.erdelystat.ro/vizualizaciok/erdelyi-koronamonitor/2\" target=\"_blank\">Erd&eacute;lystat - <em>Koronamonitor</em></a></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 9, "w": 8, "x": 1, "y": 59}, "id": 85, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-database\"></i>&nbsp;&nbsp;Sursele datelor</h4><div><ul class=\"other\">\n    <li><a href=\"https://github.com/CSSEGISandData/COVID-19/tree/master/csse_covid_19_data/csse_covid_19_time_series\" target=\"_blank\">Universitatea Johns Hopkins - <em>CSSE</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://stirioficiale.ro/\" target=\"_blank\">\u0218tiri Oficiale - <em>COVID-19</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.who.int/\" target=\"_blank\">Organiza\u021bia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii</a></li>\n    <li><a href=\"https://insse.ro/cms/ro\" target=\"_blank\">Institutul Na\u021bional de Statistic\u0103</a></li>\n    <li><a href=\"https://www.mfinante.gov.ro/\" target=\"_blank\">Ministerul Finan\u021belor Publice</a></li>\n    <li><a href=\"http://mmuncii.ro/j33/index.php/ro/\" target=\"_blank\">Ministerul Muncii \u0219i Protec\u021biei Sociale</a></li>\n    <li><a href=\"http://www.consiliulfiscal.ro/Opinie%20Rectificare%20I%202020.pdf\" target=\"_blank\">Consiliului Fiscal al Rom\u00e2niei</a></li>\n    <li><a href=\"https://www.bnr.ro/Home.aspx\" target=\"_blank\">Banca Na\u021bional\u0103 a Rom\u00e2niei</a></li>\n    <li><a href=\"https://ec.europa.eu/info/business-economy-euro/indicators-statistics/economic-databases/business-and-consumer-surveys_en\" target=\"_blank\">Comisia European\u0103</li>\n    <li><a href=\"https://www.ecb.europa.eu/\" target=\"_blank\">Banca Central\u0103 European\u0103</li>\n    <li><a href=\"https://www.imf.org/external/index.htm\" target=\"_blank\">Fondul Monetar Interna\u021bional</li><li><a href=\"https://eikon.thomsonreuters.com/index.html\" target=\"_blank\">Thomson Reuters - <em>Eikon</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.google.com/covid19/mobility/\" target=\"_blank\">Google - <em>COVID-19 Mobilitate</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.ancpi.ro/\" target=\"_blank\">Ag. Na\u021b. de Cadastru \u0219i Publicitate Imobiliar\u0103</a></li>\n    <li><a href=\"https://www.imobiliare.ro/\" target=\"_blank\">Indicele - <em>Imobiliare.ro</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://covidtracker.bsg.ox.ac.uk/\" target=\"_blank\">Oxford <em>Government Response Tracker</em></a></li>\n    <li><a href=\"https://www.reuters.com/\" target=\"_blank\"><em>\u0218tiri</em> - Reuters</a>, <a href=\"https://bloomberg.com/\" target=\"_blank\">Bloomberg</a>, <a href=\"https://news.bbc.co.uk/\" target=\"_blank\">BBC</a></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 12, "w": 7, "x": 9, "y": 59}, "id": 94, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-coffee\"></i>&nbsp;&nbsp;Echipa noastr\u0103</h4><div><ul class=\"credit\">\n    <li><b>B&aacute;lint Csaba&nbsp;<a title=\"LinkedIn\"\n                href=\"https://www.linkedin.com/in/csaba-b%C3%A1lint-cfa-16b9a665/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i\n                    class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Csala D&eacute;nes&nbsp;<a title=\"LinkedIn\" href=\"https://www.linkedin.com/in/csaladenes/\"\n                target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-linkedin\"></i></a><a title=\"Email\"\n                href=\"mailto:mail@csaladen.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa\n            fa-envelope\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Cs&iacute;ki Ott&oacute;&nbsp;<a title=\"LinkedIn\"\n                href=\"https://www.linkedin.com/in/ott%C3%B3-cs%C3%ADki-a01820109/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i\n                    class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Nagy B&aacute;lint Zsolt&nbsp;<a title=\"LinkedIn\"\n                href=\"https://www.linkedin.com/in/balint-zsolt-nagy-phd-8796621/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i\n                    class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>R&aacute;cz B&eacute;la-Gergely&nbsp;<a title=\"LinkedIn\" href=\"https://www.linkedin.com/in/raczbela/\"\n                target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-linkedin\"></i></a></b></li>\n    <li><b>Sz&aacute;sz Levente <a title=\"LinkedIn\" href=\"https://www.linkedin.com/in/leventeszasz/\" target=\"_blank\"\n                rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa fa-linkedin\"></i></a><a title=\"Email\" href=\"mailto:levente.szasz@econ.ubbcluj.ro\"\n                target=\"_blank\" rel=\"noopener\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;<i class=\"fa\n            fa-envelope\"></i></a></b></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 6, "w": 8, "x": 16, "y": 59}, "id": 66, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-trophy\"></i>&nbsp;&nbsp;Premiile noastre</h4><div><ul class=\"other\">\n    <li><a href=\"https://cgdv.github.io/challenges/COVID-19/results1.html\" target=\"_blank\">Flattening the curve<i> - COVID-19 Data Challenge</i></a></li>\n</ul></div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 8, "x": 16, "y": 65}, "id": 106, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<div style=\"width:100%;border-bottom:1px solid #52545C;padding-top:0px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 71}, "id": 119, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 7, "x": 1, "y": 72}, "id": 142, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/like.html", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "innius-video-panel"}, {"datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 8, "x": 8, "y": 72}, "id": 120, "links": [], "options": {"autoPlay": true, "iframeURL": "//covid-large-html.csaladen.es/panels/like2.html", "loop": true, "videoId": "vYZzMk0NkgM", "videoType": "iframe"}, "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "innius-video-panel"}, {"content": "<p><h4><i class=\"fa fa-pencil\"></i>&nbsp;&nbsp;Referin\u0163\u0103</h4><div>UBB-FSEGA (2020): COVID-19 - Romanian Economic Impact Monitor, https://econ.ubbcluj.ro/coronavirus/, data ultimei acces\u0103ri: 01/04/2021</div></p>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 4, "w": 7, "x": 16, "y": 72}, "id": 13, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<div style=\"width:100%;border-bottom:1px solid #52545C;padding-top:0px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 1, "w": 24, "x": 0, "y": 76}, "id": 122, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.ubbcluj.ro/ro/\"><img id=\"logo\" class=\"logo\" alt=\"Universitatea Babe\u0219-Bolyai\" src=\"//covid-large-html.csaladen.es/img/logo_UBB_ro.png\" style=\"height:70px!important;width:200px!important;\"/></a>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 7, "x": 1, "y": 77}, "id": 8, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<br><div class=\"lang\" style=\"text-align:left;\">Copyright &copy; 2021 | <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ubbcluj.ro/ro/\">Universitatea Babe\u0219-Bolyai</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://econ.ubbcluj.ro/\">FSEGA</a></div>", "datasource": null, "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 8, "x": 8, "y": 77}, "id": 121, "links": [], "mode": "html", "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<br><div class=\"lang\" style=\"text-align:left;\">Vizualiz\u0103rile au fost create \u00een <a target=\"_blank\" href=\"http://grafana.org/\"><img src=\"https://grafana.com/favicon.ico\" style=\"height:20px;width:20px;margin-bottom:0px;\">&nbsp;Grafana</a> de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.csaladen.es/\"><img src=\"https://www.csaladen.es/favicon.ico\" style=\"height:20px;width:20px;margin-bottom:-1px;\">&nbsp;D\u00e9nes Csala</a></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 3, "w": 8, "x": 16, "y": 77}, "id": 57, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}, {"content": "<div style=\"width:100%;padding-top:20px;\"></div>", "datasource": "-- Dashboard --", "description": "", "fieldConfig": {"defaults": {"custom": {}}, "overrides": []}, "gridPos": {"h": 2, "w": 24, "x": 0, "y": 80}, "id": 123, "links": [], "mode": "html", "targets": [{"panelId": 90, "refId": "A"}], "timeFrom": null, "timeShift": null, "title": "", "transparent": true, "type": "text"}], "refresh": false, "schemaVersion": 25, "style": "light", "tags": [], "templating": {"list": [{"allValue": null, "current": {"selected": false, "tags": [], "text": "RO", "value": "RO"}, "hide": 2, "includeAll": false, "label": null, "multi": false, "name": "lang", "options": [{"selected": false, "text": "HU", "value": "HU"}, {"selected": true, "text": "RO", "value": "RO"}, {"selected": false, "text": "EN", "value": "EN"}], "query": "HU,RO,EN", "skipUrlSync": false, "type": "custom"}, {"allValue": null, "current": {"selected": false, "text": "light", "value": "light"}, "hide": 2, "includeAll": false, "label": null, "multi": false, "name": "theme", "options": [{"selected": true, "text": "light", "value": "light"}, {"selected": false, "text": "light", "value": "light"}], "query": "light,light", "skipUrlSync": false, "type": "custom"}]}, "time": {"from": "now-384d", "to": "now+14d"}, "timepicker": {"refresh_intervals": []}, "timezone": "utc", "title": "Rom\u00e2n\u0103 Light", "uid": "ro-light", "version": 303}